
<!DOCTYPE html> <html lang="tr"> <head> <meta charset="UTF-8"> <meta name="theme-color" content="#ffffff"> <meta name="author" content="Habertürk"> <meta name="csrf-token" content="vtVmsSi9OGA5isH1PBDq4Svdb6oucTPddwU6MXP5"> <link rel="mask-icon" href="/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" color="#ffffff"> <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/images/common/manifest/180x180.png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/32x32.png" sizes="32x32" type="image/png"> <link rel="icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/16x16.png" sizes="16x16" type="image/png"> <link rel="shortcut icon" href="https://www.haberturk.com/images/common/favicon/favicon.ico"> <link rel="manifest" href="/manifest.webmanifest">     <script type="text/javascript">(function(l,p){try{if(l.pathname!==p&&l.pathname!=="/")l.href=p+l.search;}catch(e){}})(document.location,"/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094");</script>    <script> console.log("%c assets version : 42", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); </script>             <script> window.metaRefreshTimeout = "300"; </script>      <link rel="dns-prefetch" href="https://im.haberturk.com" />  <link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com" />  <link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com" />  <link rel="dns-prefetch" href="//geoim.bloomberght.com" />  <link rel="dns-prefetch" href="//im.showtv.com.tr" />  <title>Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi şartları neler, başvurular başladı mı, ne zaman başlayacak?</title> <meta name="description" content="Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada, &quot;Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri...">   <meta name="title" content="Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! İşte başvuru şartları ve tarihleri"> <meta name="datePublished" content="2023-08-02T10:21:00+03:00"> <meta name="dateModified" content="2023-08-02T10:21:00+03:00"> <meta name="url" content="/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094"> <meta name="articleSection" content="photoNews"> <meta name="articleAuthor" content="Türker Üner">  <meta name="keywords" content="">  <meta property="fb:app_id" content="161827680527303"> <meta property="og:locale" content="tr_TR"> <meta property="og:type" content="article"> <meta property="og:site_name" content="Habertürk"> <meta property="product:category" content=""> <meta property="product:brand" content=""> <meta property="og:url" content="https://www.haberturk.com/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094"> <meta property="og:title" content="Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi şartları neler, başvurular başladı mı, ne zaman başlayacak?"> <meta property="og:description" content="Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada, &quot;Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri..."> <meta property="og:image" content="https://im.haberturk.com/2023/07/31/ver1690826721/3611094_1200x627.jpg"> <meta property="og:image:type" content="image/jpg"> <meta property="og:image:width" content="1200"> <meta property="og:image:height" content="627">   <meta name="twitter:card" content="summary_large_image"> <meta name="twitter:site" content="@haberturk"> <meta name="twitter:creator" content="@haberturk"> <meta name="twitter:url" content="https://www.haberturk.com/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094"> <meta name="twitter:title" content="Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi şartları neler, başvurular başladı mı, ne zaman başlayacak?"> <meta name="twitter:description" content="Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada, &quot;Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri..."> <meta name="twitter:image:src" content="https://im.haberturk.com/2023/07/31/ver1690826721/3611094_1200x627.jpg"> <meta name="twitter:domain" content="haberturk.com">     <link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094">   <link rel="amphtml" href="https://m.haberturk.com/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094-amp">   <script> var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; </script>       <script type="application/ld+json"> {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094","name":"Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?"}}]} </script>           <script> (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); </script>           <script> window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); </script>      <script type="text/javascript"> var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3611094, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; </script>      <script> window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3611094",  "newsTitle": "Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi",  "editorID": "1779",  "textLength": "0",  "wordCount": "326",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "8",  "currentPhotoNo": "1",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2023-08-02 10:21",  "datePublished": "2023-08-02 10:21",  "dateModified": "2023-08-02 10:21",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "yes",  }); </script>  <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-206852-35"></script> <script> window.dataLayer = window.dataLayer || []; function gtag() { dataLayer.push(arguments); } gtag('js', new Date()); gtag('config', 'UA-206852-35'); </script>                    <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094" }, "headline": "Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi şartları neler, başvurular başladı mı, ne zaman başlayacak?", "alternativeHeadline": "Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! İşte başvuru şartları ve tarihleri", "description": "Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada, &quot;Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri...", "articleBody": "Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada,  Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz.  ifadelerini kullanmıştı. Peki,  Evlilik kredisi şartları neler, başvurular ne zaman, yaş sınırı var mı?  İşte 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi veren bankalar...EVLİLİK KREDİSİ KİMLERE VERİLECEK? Cumhurbaşkanı Erdoğan;  Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz.Ayrıca, Aile ve Gençlik Bankasının faaliyetleri arasında, çocukların eğitimi başta olmak üzere aile kurumunu koruyan ve güçlendiren çeşitli hizmetler de desteklenebilecektir.  açıklamasında bulundu.EVLENME KREDİSİ İÇİN KAYNAK AİLE VE GENÇLİK BANKASI Evlilik kredisinin kaynağını kurulacak olan Aile Ve Gençlik Bankası sağlayacak. Uluslararası standartlarda kurulacak bu sosyal amaçlı banka dijital ortamda hizmet verecek. Banka para kaynağını Karadeniz gazı ve diğer petrol gelirlerinden oluşturulan fondan alacak. Böylelikle bu gelirler banka tarafından kontrol edilip sosyal desteklerde kullanılacak.FAİZSİZ EVLİLİK KREDİSİ NE KADAR, KAÇ TL?  Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz  Buna göre, yeni evlenen çiftlere faizsiz, 24 ay geri ödemesiz ve 48 ay (4 yıl) vadeli 150 bin TL devlet destekli evlilik kredisi sağlanacak.FAİZSİZ EVLİLİK KREDİSİ ŞARTLARI NELER, YAŞ SINIRI VAR MI? Yeni evlenecek çiftlere devlet destekli faizsiz evlilik kredisi başvuru şartları, vade sayısı ve tarihleri ile ilgili detaylar henüz açıklanmadı.125 BİN TL EVLİLİK KREDİSİ GERİ ÖDEMESİ VE TAKSİTLERİ NASIL OLACAK? 125 bin TL evlilik desteği toplamda 72 aya yayılan bir ödeme planıyla gerçekleşecek. 48 ayda belirtilen ana para olarak ödenecek. İlk 24 ay yani iki yıl herhangi bir taksit ödemesi yapılmayacak. VADESİZ EVLİLİK KREDİSİ NE ZAMAN VERİLECEK? Cumhurbaşkanı Erdoğan tarafından AK Parti seçim beyannamesinde açıklanan evlilik kredisi başvuru tarihine ilişkin henüz resmi bir açıklama bulunmuyor.", "wordCount": "326", "genre":"news", "dateCreated": "2023-08-02 10:21", "datePublished": "2023-08-02 10:21", "dateModified": "2023-08-02 10:21", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/2023/07/31/ver1690826721/3611094_1200x627.jpg", "width": 1920, "height": 1080 }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } </script>      <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">  <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "İstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Ş. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoğlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } </script> <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } </script>  <base target="_blank" />  <link rel="stylesheet" href="/css/desktop/style.css?v=42">   <style>  </style>  <script> var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; var googletag = googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "\/adscbg\/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([2076,1344,1289,2014]); });  </script>  <link rel="preload" as="script" href="/adscbg/cbglout.js"> <script type="text/javascript" async src="/adscbg/cbglout.js"></script>  </head> <body class="text-base min-w-[1024px] dark:bg-gray-900 dark:text-gray-100 dark:border-gray-500 overflow-x-hidden laravel9test">  <header data-type="header" class="w-full sticky z-50 top-0 h-12 shadow-bottom bg-white dark:bg-gray-800"> <div class="w-full h-full max-w-screen-xl flex justify-between m-auto"> <div class="left flex space-x-2"> <button data-modal-target-name="mega-search" class="modalBtn flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Arama"> <i class="ht-icon-search"></i> </button> <a href="/canliyayin" target="_blank" class="flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Canlı Yayın"> <i class="ht-icon-live-broadcast"></i> </a>     <div data-type="specialDay"></div>      </div> <div class="absolute inset-0 m-auto w-20"> <a href="/" target="_self" title="Habertürk Anasayfa" class="w-full block absolute top-0 left-0 mt-2"> <img class="w-full h-12" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> <div class="right flex"> <button title="Kategori Listesi" class="flex justify-center items-center w-12 h-full menu-open"> <i class="ht-icon-menu"></i> </button> </div> </div> <div class="mega-menu fixed z-100 top-0 left-0 h-screen w-full -translate-x-full duration-300"> <div class="relative z-10 max-w-sm h-screen shadow-right w-[calc(100%-50px)] bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="relative h-12 mb-10 border-b dark:border-gray-800"> <img class="absolute top-7 left-5 w-16" src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </div> <ul class="absolute top-0 right-0 h-12 flex justify-center items-center"> <li class="flex justify-center items-center w-12 h-full border-r dark:border-gray-800"> <i class="darkBtn ht-icon-moon"></i> <i class="lightBtn ht-icon-sun hidden"></i> </li> <li> <i class="ht-icon-close w-12 h-12 bg-30% menu-close"></i> </li> </ul> <div class="px-5"> <div class="relative mb-5 border dark:border-gray-800"> <input id="searchInput" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent outline-none" type="text" placeholder="Kategori Ara..." autocomplete="off"> <button class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-10 px-4 text-xs bg-gray-100 dark:bg-gray-800">Ara</button> <span class="searchClose"></span> </div> </div> <div class="overflow-scroll overscroll-none pb-20 h-[calc(100%-170px)]"> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <ul id="mega-menu-list"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xs">Takipde Kalın!</div> <ul id="mega-menu-social" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 pb-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xxs mb-2">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul id="mega-menu-stores" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="user-agent px-5 text-xxs text-gray-600"></div> </div> </div> <div class="megamenu-wrapper-close absolute top-0 left-0 w-full h-screen bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70"></div> </div> <script> (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); </script> <div data-modal-name="mega-search" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full mega-search"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <div class="text-xl text-center font-bold mb-5">BİRKAÇ KELİME YAZARAK SİZE YARDIMCI OLABİLİRİZ!</div> <input autocomplete="off" class="searchInput w-full h-12 outline-none rounded-none text-xs focus:ring-transparent bg-transparent border border-black dark:border-gray-800" type="text" placeholder="Ara!"> <button class="searchButton searchButton w-full h-12 px-4 border-l font-bold bg-transparent border-r border-b border-black dark:border-gray-800">LİSTELE</button> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>      </header>      <div class="widget-sub-nav max-w-screen-xl inset-x-0 m-auto flex justify-center px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{"slidesPerView": "auto","spaceBetween": 0,"freeMode": {"enabled": true},"observeParents": true,"observer": true}'> <div class="swiper-wrapper">   <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/gundem" title="Gündem" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gündem</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi" title="Ekonomi" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Ekonomi</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/dunya" title="Dünya" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Dünya</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/spor" title="Spor" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Spor</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/magazin" title="Magazin" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Magazin</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Kadın</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/saglik" title="Sağlık" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Sağlık</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htyazarlar" title="Yazılar" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Yazılar</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Teknoloji</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/htgastro" title="Gastro" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Gastro</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/video" title="Video" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Video</a> </div>       <div class="swiper-slide w-auto mr-5"> <a href="/kesfet" title="Keşfet" class="flex items-center h-12 text-base font-bold ">Keşfet</a> </div>      </div> </div> </div>      <main class="container p-5 mx-auto mb-12 flex flex-wrap"> <div class="master flex w-full justify-center items-start">      <div id="page-skin-left-sticky" class="pageskin page-skin-left pageskin-left hidden -ml-[180px] mr-5 justify-end sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1355" data-zone-id="1355" class="no-init" data-zone-viewtype="banner"></div> </div> <script type="text/javascript"> function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } </script>        <div class="w-full min-w-full">       <div class="masthead-top w-full min-h-[250px] flex mb-5 justify-center items-center bg-gray-100 dark:bg-gray-800 overflow-hidden"> <div class="wrapper w-[970px] flex items-center justify-center"> <div id="zone_1289" class="ads-zone flex items-center justify-center"> <div id="zone_1289_mhc" data-zone-viewtype="banner" data-zone-id="1289" class="flex items-center justify-center" style="min-height:250px;"></div> </div> <script type="text/javascript"> cbgAds.AdsInline(1289); </script> </div> </div>           <div class="w-full it-container"> <div class="w-full flex it-container news-wrapper"> <article class="it-main it-item w-full news-items" data-id="3611094" data-it="{&quot;index&quot;:&quot;1&quot;,&quot;id&quot;:3611094,&quot;next&quot;:&quot;\/infinite\/news\/3611084&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;full&quot;,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;}]}" property="articleBody"> <div class="wrapper ">     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">      <div class="widget-breadcrumb mb-4 py-1 overflow-hidden border-b dark:border-gray-800 flex justify-between "> <div class="block text-xs text-gray-500">  <span>  <a href="/">Haberler</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <a href="/gundem">Gündem</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <span class="font-bold">Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi şartları neler, başvurular başladı mı, ne zaman başlayacak?</span>  </span>  </div> </div>           <div class="featured"> <h1 class="text-3xl font-black mb-4 ml-5">Yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! İşte başvuru şartları ve tarihleri</h1> <h2 class="text-base mb-4 ml-5 text-red-600">Cumhurbaşkanı Erdoğan,  AK Parti seçim beyannamesi kapsamında yeni evlenecek çiftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi verileceğini açıklamıştı. Yapılan açıklama, &quot;Evlilik kredisi şartları neler, başvurular ne zaman, yaş sınırı var mı?&quot; sorularını gündeme getirdi. Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere planlanan evlilik kredisinin iki yılı geri ödemesiz 48 ay vade ile verilmesi planlanıyor. İşte faizsiz evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri...
</h2>     <div class="relative flex justify-between items-center mb-5 py-3 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="flex mr-5">   <div class="widget-info flex items-center">  <div class="overflow-hidden w-7 h-7 rounded-full mr-3 p-1 flex justify-center items-center bg-gray-100">     <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/agency/symbol/haberturk.svg" alt=" Kaynak" class=" w-full rounded-full">    </div>  <div class="flex flex-col"> <span class="text-xs">Habertürk</span> </div> <div class="w-px h-7 mx-5 border-r border-dashed dark:border-gray-800"></div> </div>   <div class="h-10 flex flex-col justify-center text-xs"> <span> <b>Giriş: </b> 02.08.2023 - 10:21 </span> <time datetime="02.08.2023 - 10:21"> <b>Güncelleme: </b> 02.08.2023 - 10:21 </time> </div>  </div> <div class="relative"> <ul class="widget-share flex justify-end w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://hbr.tk/mDcxJg/f" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitterda paylaş" class="twitter flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://hbr.tk/mDcxJg" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi - https://hbr.tk/mDcxJg/w" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya gönderilecek adresi giriniz.?subject=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi&amp;body=https://hbr.tk/mDcxJg" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a onclick="HTJS.copyToClipBoard.text('url')" href="javascript:;" target="_self" title="Linki Kopyala" class="copy flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#060606" class="ht-icon-copy dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">copy</span> </li>  </ul> </div> </div>    <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 mb-3 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" class="w-28"> </div> </a>  </div>               <div data-order="1" data-id="3305406" data-it="{&quot;index&quot;:1,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:1},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305406,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305406,&quot;order&quot;:1}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 "> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">1 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_576b39b63095afae8687420117454ff2_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_576b39b63095afae8687420117454ff2_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_576b39b63095afae8687420117454ff2_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(427 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_576b39b63095afae8687420117454ff2_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p>Evlilik kredisi şartları ve başvuru tarihleri gündemi meşgul etmeye devam ediyor. Cumhurbaşkanı Erdoğan konuya ilişkin yaptığı açıklamada, "Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz." ifadelerini kullanmıştı. Peki, "Evlilik kredisi şartları neler, başvurular ne zaman, yaş sınırı var mı?" İşte 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi veren bankalar...</p>     </div>          <div data-order="2" data-id="3305405" data-it="{&quot;index&quot;:2,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:2},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305405,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305405,&quot;order&quot;:2}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">2 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c1bb47ab4ce1668cd2dad9b3ff0bf159_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c1bb47ab4ce1668cd2dad9b3ff0bf159_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_c1bb47ab4ce1668cd2dad9b3ff0bf159_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(427 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c1bb47ab4ce1668cd2dad9b3ff0bf159_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>EVLİLİK KREDİSİ KİMLERE VERİLECEK?</strong></p>      <p>Cumhurbaşkanı Erdoğan; "Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz.</p>     </div>          <div data-order="3" data-id="3305399" data-it="{&quot;index&quot;:3,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:3},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305399,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305399,&quot;order&quot;:3}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">3 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c3fc1dc145d3d5129f6cea80ed78f0b4_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c3fc1dc145d3d5129f6cea80ed78f0b4_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_c3fc1dc145d3d5129f6cea80ed78f0b4_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(359 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_c3fc1dc145d3d5129f6cea80ed78f0b4_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p>Ayrıca, Aile ve Gençlik Bankasının faaliyetleri arasında, çocukların eğitimi başta olmak üzere aile kurumunu koruyan ve güçlendiren çeşitli hizmetler de desteklenebilecektir." açıklamasında bulundu.</p>     </div>     </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-64ca040132f60&quot;}">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1333" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>           <div class="sidebar-content-infinite "></div>      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1322" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>        </div> </aside> </div>   <div class="mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800" data-photoCount="3" data-key="0" data-slicedItems="8">     <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM </span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="2101" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>       </div>     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">     <div data-order="4" data-id="3305400" data-it="{&quot;index&quot;:4,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:4},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305400,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305400,&quot;order&quot;:4}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">4 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_bb878dcd30de0609424c77e81f86d88c_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_bb878dcd30de0609424c77e81f86d88c_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_bb878dcd30de0609424c77e81f86d88c_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(9 / 16 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_bb878dcd30de0609424c77e81f86d88c_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>EVLENME KREDİSİ İÇİN KAYNAK AİLE VE GENÇLİK BANKASI</strong></p>      <p>Evlilik kredisinin kaynağını kurulacak olan Aile Ve Gençlik Bankası sağlayacak. Uluslararası standartlarda kurulacak bu sosyal amaçlı banka dijital ortamda hizmet verecek.</p>      <p>Banka para kaynağını Karadeniz gazı ve diğer petrol gelirlerinden oluşturulan fondan alacak. Böylelikle bu gelirler banka tarafından kontrol edilip sosyal desteklerde kullanılacak.</p>     </div>          <div data-order="5" data-id="3305401" data-it="{&quot;index&quot;:5,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:5},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305401,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305401,&quot;order&quot;:5}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">5 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_9250c0f69d25f1dcb945fd60e01dc86e_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_9250c0f69d25f1dcb945fd60e01dc86e_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_9250c0f69d25f1dcb945fd60e01dc86e_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(427 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_9250c0f69d25f1dcb945fd60e01dc86e_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>FAİZSİZ EVLİLİK KREDİSİ NE KADAR, KAÇ TL?</strong></p>      <p>"Yeni evlilikleri teşvik etmek üzere, Aile ve Gençlik Bankası üzerinden yeni evlenen çiftlere iki yılı geri ödemesiz 48 ay vadeli 150 bin lira faizsiz evlilik kredisi vereceğiz" Buna göre, yeni evlenen çiftlere faizsiz, 24 ay geri ödemesiz ve 48 ay (4 yıl) vadeli 150 bin TL devlet destekli evlilik kredisi sağlanacak.</p>     </div>          <div data-order="6" data-id="3305402" data-it="{&quot;index&quot;:6,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:6},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305402,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305402,&quot;order&quot;:6}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">6 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_cb548076540abc7a525539d3073a6423_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_cb548076540abc7a525539d3073a6423_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_cb548076540abc7a525539d3073a6423_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(427 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_cb548076540abc7a525539d3073a6423_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>FAİZSİZ EVLİLİK KREDİSİ ŞARTLARI NELER, YAŞ SINIRI VAR MI?</strong></p>      <p>Yeni evlenecek çiftlere devlet destekli faizsiz evlilik kredisi başvuru şartları, vade sayısı ve tarihleri ile ilgili detaylar henüz açıklanmadı.</p>     </div>     </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-64ca0401333e5&quot;}">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1333" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         <div class="sidebar-content-infinite "></div>      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1322" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>        </div> </aside> </div>   <div class="mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800" data-photoCount="6" data-key="1" data-slicedItems="8">     <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM </span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="2101" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>       </div>     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">     <div data-order="7" data-id="3305403" data-it="{&quot;index&quot;:7,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:7},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305403,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305403,&quot;order&quot;:7}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">7 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_4fdf2bd0e8dd9dedf847f83aa6f4b9e6_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_4fdf2bd0e8dd9dedf847f83aa6f4b9e6_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_4fdf2bd0e8dd9dedf847f83aa6f4b9e6_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(323 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_4fdf2bd0e8dd9dedf847f83aa6f4b9e6_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>125 BİN TL EVLİLİK KREDİSİ GERİ ÖDEMESİ VE TAKSİTLERİ NASIL OLACAK?</strong></p>      <p>125 bin TL evlilik desteği toplamda 72 aya yayılan bir ödeme planıyla gerçekleşecek. 48 ayda belirtilen ana para olarak ödenecek. İlk 24 ay yani iki yıl herhangi bir taksit ödemesi yapılmayacak. </p>     </div>          <div data-order="8" data-id="3305404" data-it="{&quot;index&quot;:8,&quot;id&quot;:3611094,&quot;title&quot;:&quot;Yeni evlenecek \u00e7iftlere 150 bin TL faizsiz evlilik kredisi! 2023 Evlilik kredisi \u015fartlar\u0131 neler, ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131 m\u0131, ne zaman ba\u015flayacak?&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:8},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:3305404,&quot;url&quot;:&quot;\/yeni-evlenecek-ciftlere-150-bin-tl-faizsiz-evlilik-kredisi-2023-evlilik-kredisi-sartlari-neler-basvurular-basladi-mi-ne-zaman-baslayacak-3611094&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:3305404,&quot;order&quot;:8}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">8 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>     <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_02bbfe5e4d3a554af30bbba44709297e_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/f" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F+-+https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_02bbfe5e4d3a554af30bbba44709297e_640x640.jpg - Haber : https://hbr.tk/mDcxJg/w" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex min-w-80 items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Yeni+evlenecek+%C3%A7iftlere+150+bin+TL+faizsiz+evlilik+kredisi%21+2023+Evlilik+kredisi+%C5%9Fartlar%C4%B1+neler%2C+ba%C5%9Fvurular+ba%C5%9Flad%C4%B1+m%C4%B1%2C+ne+zaman+ba%C5%9Flayacak%3F&amp;body=https%3A%2F%2Fim.haberturk.com%2F2023%2F07%2F31%2F3611094_02bbfe5e4d3a554af30bbba44709297e_640x640.jpg+-+Haber+%3A+https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FmDcxJg" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>      </div>    <div class="block aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" style="padding-bottom: calc(427 / 640 * 100%);">     <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/2023/07/31/3611094_02bbfe5e4d3a554af30bbba44709297e_640x640.jpg" alt=" " class=" ">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>       </div>   </div>    <p><strong>VADESİZ EVLİLİK KREDİSİ NE ZAMAN VERİLECEK?</strong></p>      <p>Cumhurbaşkanı Erdoğan tarafından AK Parti seçim beyannamesinde açıklanan evlilik kredisi başvuru tarihine ilişkin henüz resmi bir açıklama bulunmuyor.</p>     </div>                                <div class="w-full py-2 mb-5 border-y border-gray-300 dark:border-gray-600 border-dashed text-sm dark:text-gray-500 text-gray-500 flex justify-center"> <span>Haberi Hazırlayan: </span> <span>Türker Üner</span> </div>           <div class="widget-share sticky -bottom-[150px] z-40"> <div class="relative w-full inset-x-0 m-auto p-5 flex justify-between flex-wrap shadow-top bg-white dark:bg-gray-900 dark:border-t-2 dark:border-gray-800"> <div class="text-xs font-bold mb-3">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://hbr.tk/mDcxJg/f" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/share?url=https://hbr.tk/mDcxJg/t&amp;text=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitterda paylaş" class="twitter flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b4ff" class="ht-icon-twitter dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://hbr.tk/mDcxJg" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi - https://hbr.tk/mDcxJg/w" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya gönderilecek adresi giriniz.?subject=Yeni evlenecek çiftlere evlilik kredisi&amp;body=https://hbr.tk/mDcxJg" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a onclick="HTJS.copyToClipBoard.text('url')" href="javascript:;" target="_self" title="Linki Kopyala" class="copy flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#060606" class="ht-icon-copy dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">copy</span> </li>  </ul> </div> </div>           <div data-modal-name="widget-text-increase" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full widget-text-increase !z-500"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="head w-[calc(100%-50px)] mb-5 pb-5 px-2.5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="title text-base font-bold">Yazı Boyutu</div> <div class="description text-sm"></div> </div>  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="3611094" value="text-small" class="mr-2.5"> <span>Küçük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="3611094" value="text-normal" checked="checked" class="mr-2.5"> <span>Normal</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="3611094" value="text-medium" class="mr-2.5"> <span>Orta</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="3611094" value="text-large" class="mr-2.5"> <span>Büyük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="3611094" value="text-xlarge" class="mr-2.5"> <span>Ekstra Büyük</span> </label> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>            <div class="widget-bottom-navigation mb-5 max-w-screen-xl inset-x-0 sticky bottom-0 z-40 h-14 px-4 shadow-top bg-white dark:bg-gray-800"> <ul class="w-full h-full flex justify-between items-center"> <li class="w-16 h-full"> <a href="/" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-home"></i> <span class="text-xxs">Ana Sayfa</span> </a> </li> <li data-modal-target-name="widget-text-increase" class="modalBtn w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <i class="ht-icon-increase"></i> <span class="text-xxs">Yazı Boyutu</span> </li> <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="HTJS.newsShare(this)"> <i class="ht-icon-share"></i> <span class="text-xxs">Paylaş</span> </li>  <li id="add-favorite" onclick="javascript:HTJS.favourite.add(3611094,'photoNews');" class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <i class="ht-icon-bookmark"></i> <span class="text-xxs">Kaydet</span> </li> </ul> </div>       <section data-type="headlinesOfTheDay"  class="mb-5 "> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden sticky z-20 top-12 w-full flex justify-between items-center mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900">   <h2 class="font-black text-xl flex-none mr-5">GÜNÜN ÖNEMLİ MANŞETLERİ</h2>   <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div>  </div>          <div class="slider-container overflow-hidden"> <div class="swiper-container swiper slider-custom "  data-swiper='{ "slidesPerView": 3.5, "spaceBetween": 15, "slidesPerGroup": 2, "lazy": { "loadPrevNext": true, "loadPrevNextAmount": 3 }, "navigation": { "nextEl": ".ht-icon-chevron-right", "prevEl": ".ht-icon-chevron-left" } }'> <div class="swiper-wrapper"> <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/inegol-yangin-son-dakika-bursa-da-10-fabrika-kule-donmustu-yanginin-nedeni-belli-oldu-3611411" title="Bursa&#039;da 10 fabrika küle dönmüştü! Yangının nedeni belli oldu!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="0" data-newsid="3611411" data-newsname="Bursa'da 10 fabrika küle dönmüştü! Yangının nedeni belli oldu!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690957890/3611411/jpg/640x640" alt=" Bursa&#039;da 10 fabrika küle dönmüştü! Yangının nedeni belli oldu!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Bursa&#039;da 10 fabrika küle dönmüştü! Yangının nedeni belli oldu!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/trump-in-2020-secim-sonuclarina-mudahale-davasinda-iddianame-aciklandi-nelerle-suclaniyor-3611400" title="Trump nelerle suçlanıyor?" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="1" data-newsid="3611400" data-newsname="Trump nelerle suçlanıyor?" data-newsvariant="news" data-newscategory="BBC"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690959606/3611400/jpg/640x640" alt=" Trump nelerle suçlanıyor?" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Trump nelerle suçlanıyor?</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/plastik-posete-zam-geldi-3611431-ekonomi" title="Plastik poşete zam geldi" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="2" data-newsid="3611431" data-newsname="Plastik poşete zam geldi" data-newsvariant="news" data-newscategory="Ekonomi"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690960790/3611431/jpg/640x640" alt=" Plastik poşete zam geldi" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Plastik poşete zam geldi</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/son-dakika-haberler-ambulansin-onunu-kestiler-2-si-bicakla-4-yarali-3611402" title="Ambulansın önünü kestiler! 2&#039;si bıçakla 4 yaralı!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="3" data-newsid="3611402" data-newsname="Ambulansın önünü kestiler! 2'si bıçakla 4 yaralı!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690954123/3611402/jpg/640x640" alt=" Ambulansın önünü kestiler! 2&#039;si bıçakla 4 yaralı!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Ambulansın önünü kestiler! 2&#039;si bıçakla 4 yaralı!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/suudi-arabistan-a-transfer-olan-yildiz-futbolcular-3611182-spor" title="Suudi Arabistan&#039;a transfer olan yıldızlar!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="4" data-newsid="3611182" data-newsname="Suudi Arabistan'a transfer olan yıldızlar!" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690960117/3611182/jpg/640x640" alt=" Suudi Arabistan&#039;a transfer olan yıldızlar!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Suudi Arabistan&#039;a transfer olan yıldızlar!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/son-dakika-emniyet-genel-mudurlugu-nde-ust-duzey-atamalar-3611381" title="Emniyet Genel Müdürlüğü&#039;nde üst düzey atamalar" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="5" data-newsid="3611381" data-newsname="Emniyet Genel Müdürlüğü'nde üst düzey atamalar" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690933264/3611381/jpg/640x640" alt=" Emniyet Genel Müdürlüğü&#039;nde üst düzey atamalar" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Emniyet Genel Müdürlüğü&#039;nde üst düzey atamalar</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/merve-dizdar-ticari-boyutunu-beceremiyorum-zaten-teklif-de-gelmiyor-magazin-haberleri-3611420-magazin" title="&quot;Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor&quot;" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="6" data-newsid="3611420" data-newsname=""Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor"" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Magazin"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690960112/3611420/jpg/640x640" alt=" &quot;Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor&quot;" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">&quot;Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor&quot;</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/son-dakika-haberler-intihar-ettigi-ileri-surulmustu-ayse-ozgecan-usta-nin-olumunde-flas-gelisme-3611398" title="İntihar ettiği ileri sürülmüştü! Özgecan&#039;ın ölümünde flaş gelişme!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="7" data-newsid="3611398" data-newsname="İntihar ettiği ileri sürülmüştü! Özgecan'ın ölümünde flaş gelişme!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690952299/3611398/jpg/640x640" alt=" İntihar ettiği ileri sürülmüştü! Özgecan&#039;ın ölümünde flaş gelişme!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">İntihar ettiği ileri sürülmüştü! Özgecan&#039;ın ölümünde flaş gelişme!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/galatasaray-zalgiris-vilnius-maci-muhtemel-11-leri-3611409-spor" title="Gala gecesi!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="8" data-newsid="3611409" data-newsname="Gala gecesi!" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690957829/3611409/jpg/640x640" alt=" Gala gecesi!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Gala gecesi!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/son-dakika-eyyam-i-bahur-sicaklari-geldi-bunaltici-sicaklar-basliyor-3611395" title="Eyyam-ı bahur sıcakları geldi! Bunaltıcı sıcaklar başlıyor" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="9" data-newsid="3611395" data-newsname="Eyyam-ı bahur sıcakları geldi! Bunaltıcı sıcaklar başlıyor" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690950443/3611395/jpg/640x640" alt=" Eyyam-ı bahur sıcakları geldi! Bunaltıcı sıcaklar başlıyor" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Eyyam-ı bahur sıcakları geldi! Bunaltıcı sıcaklar başlıyor</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/beren-saat-in-koltuk-degnekli-deniz-keyfi-3611405-magazin" title="Koltuk değnekli deniz keyfi" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="10" data-newsid="3611405" data-newsname="Koltuk değnekli deniz keyfi" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Magazin"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690955142/3611405/jpg/640x640" alt=" Koltuk değnekli deniz keyfi" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Koltuk değnekli deniz keyfi</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/dunyadan-super-ay-manzaralari-3611399" title="Dünyadan Süper Ay manzaraları" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="11" data-newsid="3611399" data-newsname="Dünyadan Süper Ay manzaraları" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Dünya"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690952230/3611399/jpg/640x640" alt=" Dünyadan Süper Ay manzaraları" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Dünyadan Süper Ay manzaraları</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/abd-de-hristiyanlari-cin-de-incil-dagitacagi-vaadiyle-33-milyon-dolar-dolandiran-kisi-araniyor-3611396" title="İncil dağıtmak için para topladı: 33 milyon dolarla kayıplara karıştı!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="12" data-newsid="3611396" data-newsname="İncil dağıtmak için para topladı: 33 milyon dolarla kayıplara karıştı!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Dünya"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690950851/3611396/jpg/640x640" alt=" İncil dağıtmak için para topladı: 33 milyon dolarla kayıplara karıştı!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">İncil dağıtmak için para topladı: 33 milyon dolarla kayıplara karıştı!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/sendika-tamam-da-sozlesme-yok-3611310-ekonomi" title="Sendika tamam da sözleşme yok" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="13" data-newsid="3611310" data-newsname="Sendika tamam da sözleşme yok" data-newsvariant="news" data-newscategory="Ekonomi"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690950377/3611310/jpg/640x640" alt=" Sendika tamam da sözleşme yok" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Sendika tamam da sözleşme yok</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/rtuk-ten-disney-a-inceleme-3611377" title="RTÜK&#039;ten Disney +&#039;a inceleme" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="14" data-newsid="3611377" data-newsname="RTÜK'ten Disney +'a inceleme" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/02/ver1690927429/3611377/jpg/640x640" alt=" RTÜK&#039;ten Disney +&#039;a inceleme" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">RTÜK&#039;ten Disney +&#039;a inceleme</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/zimbru-fenerbahce-0-4-mac-sonucu-3611259-spor" title="Fenerbahçe&#039;den Avrupa resitali!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="15" data-newsid="3611259" data-newsname="Fenerbahçe'den Avrupa resitali!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690918438/3611259/jpg/640x640" alt=" Fenerbahçe&#039;den Avrupa resitali!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Fenerbahçe&#039;den Avrupa resitali!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/zeytinyagi-ihracatina-ilave-tedbir-3611293-ekonomi" title="Zeytinyağı ihracatına kısıtlama" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="16" data-newsid="3611293" data-newsname="Zeytinyağı ihracatına kısıtlama" data-newsvariant="news" data-newscategory="Ekonomi"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690915392/3611293/jpg/640x640" alt=" Zeytinyağı ihracatına kısıtlama" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Zeytinyağı ihracatına kısıtlama</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/son-dakika-haberi-galatasaray-transferi-acikladi-3611363-spor" title="Galatasaray transferi açıkladı!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="17" data-newsid="3611363" data-newsname="Galatasaray transferi açıkladı!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690917873/3611363/jpg/640x640" alt=" Galatasaray transferi açıkladı!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Galatasaray transferi açıkladı!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/6-ayda-173-bin-235-haziran-da-1029-bisiklet-kazasi-cozum-ne-olmali-3611209" title="6 ayda 3 bin 690, Haziran&#039;da 1029 bisiklet kazası! Çözüm ne olmalı?" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="18" data-newsid="3611209" data-newsname="6 ayda 3 bin 690, Haziran'da 1029 bisiklet kazası! Çözüm ne olmalı?" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690884937/3611209/jpg/640x640" alt=" 6 ayda 3 bin 690, Haziran&#039;da 1029 bisiklet kazası! Çözüm ne olmalı?" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">6 ayda 3 bin 690, Haziran&#039;da 1029 bisiklet kazası! Çözüm ne olmalı?</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>        <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=""> <a href="/okan-buruk-nelsson-un-kararini-acikladi-3611334-spor" title="Okan Buruk, Nelsson&#039;un kararını açıkladı" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="19" data-newsid="3611334" data-newsname="Okan Buruk, Nelsson'un kararını açıkladı" data-newsvariant="news" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/l/2023/08/01/ver1690907645/3611334/jpg/640x640" alt=" Okan Buruk, Nelsson&#039;un kararını açıkladı" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0  "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Okan Buruk, Nelsson&#039;un kararını açıkladı</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div> </div>     <button aria-label="prev" class="swiper-button-prev after:content-[''] top-1/2 -translate-y-1/2 m-0 w-9 h-9 bg-gray-800 hover:bg-gray-500 text-slate-200 font-bold rounded-md ht-icon-chevron-left left-0 cursor-pointer hover:shadow-lg transition-colors border border-gray-700 hover:border-gray-500"></button> <button aria-label="next" class="swiper-button-next after:content-[''] top-1/2 -translate-y-1/2 m-0 w-9 h-9 bg-gray-800 hover:bg-gray-500 text-slate-200 font-bold rounded-md ht-icon-chevron-right right-0 cursor-pointer hover:shadow-lg transition-colors border border-gray-700 hover:border-gray-500"></button>    </div> </div> </section>         <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement3ndparty</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="2275" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>              <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement3</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1891" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>           </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-64ca04013521a&quot;}">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1333" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         <div class="sidebar-content-infinite "></div>      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden" style="max-height: auto;">  <div data-zone-id="1322" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>        </div> </aside> </div>     </div> </article>  <script> window.sidebarNews = [{"newsId":3611422,"type":"photoNews","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klama: Emekliye ek zam...","spot":"Emekli maa\u015f zamm\u0131 son dakika a\u00e7\u0131klamalar\u0131 merak konusu oldu. Memur maa\u015f zamlar\u0131na ek olarak seyyanen zam verilmesi TBMM'de kabul edilmesiyle \"Emekliye ek zam var m\u0131?\" sorusu g\u00fcndeme geldi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, emekli maa\u015f\u0131 ek zamm\u0131 konusuna son noktay\u0131 koyacak a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte, 2023 Temmuz zaml\u0131 emekli maa\u015flar\u0131 tablosu ve emekliye ek zam ile ilgili bilgiler...","slug":"emekli-maasi-ek-zam-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-son-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611422","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-maasi-ek-zam-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-son-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-3611422-amp","url":"\/emekli-maasi-ek-zam-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-son-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-3611422","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690958790\/3611422\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3611422\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klama: Emekliye ek zam...\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611406,"type":"photoNews","title":"Pe\u015f pe\u015fe depremler! G\u00f6zler sismik listede","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn Konya Sel\u00e7uklu'da meydana gelen 5.1 ve Erzurum Narman'da meydana gelen 4.0 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depremler tedirgin etti. Ya\u015fanan depremler sonras\u0131 g\u00f6zler AFAD ve Kandilli son depremler listesine \u00e7evrildi. \u0130\u015fte AFAD ve Kandilli son depremler 2 A\u011fustos listesi...","slug":"deprem-oldu-konya-ve-erzurum-da-korkutan-depremler-afad-ve-kandilli-son-depremler-2-agustos-listesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611406","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-oldu-konya-ve-erzurum-da-korkutan-depremler-afad-ve-kandilli-son-depremler-2-agustos-listesi-3611406-amp","url":"\/deprem-oldu-konya-ve-erzurum-da-korkutan-depremler-afad-ve-kandilli-son-depremler-2-agustos-listesi-3611406","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"1","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690694582\/3611406\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3611406\" data-newsname=\"Pe\u015f pe\u015fe depremler! G\u00f6zler sismik listede\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3610413,"type":"photoNews","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan a\u00e7\u0131klad\u0131: Emekliye ek zam var m\u0131?","spot":"Emekli maa\u015f zamm\u0131 son dakika geli\u015fmeleri ya\u015fanmaya devam ediyor. Son olarak en d\u00fc\u015f\u00fck emekli maa\u015f\u0131 7 bin 500 TL olarak belirlenirken maa\u015f zamm\u0131 da y\u00fczde 25 olarak a\u00e7\u0131kland\u0131. Memurlara maa\u015f zamm\u0131n\u0131n yan\u0131nda seyyanen zam verilmesiyle g\u00f6zler \"Emekliye ek zam var m\u0131?\" sorusuna \u00e7evrildi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan emekli maa\u015f\u0131 ek zamm\u0131na ili\u015fkin kritik bir a\u00e7\u0131klama geldi. \u0130\u015fte, 2023 Temmuz zaml\u0131 emekli maa\u015flar\u0131 tablosu ve emekliye ek zam konusuna ili\u015fkin g\u00fcncel bilgiler...","slug":"emekli-maasi-ek-zammi-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-kritik-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-gelecek-mi-ve-yuzde-kac-zam-gelir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3610413","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-maasi-ek-zammi-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-kritik-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-gelecek-mi-ve-yuzde-kac-zam-gelir-3610413-amp","url":"\/emekli-maasi-ek-zammi-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-kritik-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-gelecek-mi-ve-yuzde-kac-zam-gelir-3610413","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/28\/ver1690530366\/3610413\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3610413\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan a\u00e7\u0131klad\u0131: Emekliye ek zam var m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3610896,"type":"photoNews","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan emekliye ek zam a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"Emekli maa\u015f zamm\u0131nda son durum milyonlar\u0131n g\u00fcndeminde yer al\u0131yor. SSK, Ba\u011f-kur maa\u015f zamm\u0131 kanun teklifi TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda kabul edildi. T\u00dc\u0130K taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanan veriler ve 6 ayl\u0131k enflasyon fark\u0131na emekli maa\u015f zamm\u0131nda oran kesinle\u015fti. Emekli Sand\u0131\u011f\u0131, Ba\u011f-kur ve SSK emekli maa\u015flar\u0131na y\u0131l\u0131n ikinci alt\u0131 ay\u0131 uygulanacak zam oran\u0131 netle\u015fti. Son olarak Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, emekli ek zamm\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. \u0130\u015fte 2023 Temmuz zamm\u0131yla emekli maa\u015f\u0131 tablosu...","slug":"emekli-maasi-ek-zammi-son-dakika-2023-temmuz-emekli-maasina-ek-zam-gelecek-mi-ve-ne-kadar-kac-tl-olacak-cumhurbaskani-erdogan-dan-emekli-zammi-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611422","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emekli-maasi-ek-zam-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-son-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-3611422-amp","url":"\/emekli-maasi-ek-zam-son-dakika-2023-cumhurbaskani-erdogan-dan-son-aciklama-emekliye-ek-zam-var-mi-3611422","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"1","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/31\/ver1690778358\/3610896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3610896\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan emekliye ek zam a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611427,"type":"news","title":"Do\u011falgaz kamyonu u\u00e7urumdan yuvarland\u0131!","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Ula il\u00e7esi Sakar Ge\u00e7idi'nde do\u011falgaz y\u00fckl\u00fc kamyon, 50 metre y\u00fckseklikteki u\u00e7urumdan a\u015fa\u011f\u0131 yuvarlan\u0131rken, b\u00f6lgede gaz s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 ihtimaline kar\u015f\u0131 \u00f6nlem al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-haberler-dogalgaz-kamyonu-ucurumdan-yuvarlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611427","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberler-dogalgaz-kamyonu-ucurumdan-yuvarlandi-3611427-amp","url":"\/son-dakika-haberler-dogalgaz-kamyonu-ucurumdan-yuvarlandi-3611427","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690959806\/3611427\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3611427\" data-newsname=\"Do\u011falgaz kamyonu u\u00e7urumdan yuvarland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611426,"type":"news","title":"Bisikletliye \u00e7arp\u0131p b\u00f6yle ka\u00e7m\u0131\u015f!","spot":"18 Temmuz'da Bostanc\u0131 sahil yolunda polis kontrol\u00fcnden ka\u00e7arken, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan bisikletli Do\u011fanay G\u00fczelg\u00fcn'e otomobiliyle \u00e7arpan s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn, ko\u015farak ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131n kamera kay\u0131tlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"kadikoy-bostanci-da-bisikletliye-carpan-surucunun-kacis-ani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kadikoy-bostanci-da-bisikletliye-carpan-surucunun-kacis-ani-3611426-amp","url":"\/kadikoy-bostanci-da-bisikletliye-carpan-surucunun-kacis-ani-3611426","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"24 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690959513\/3611426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3611426\" data-newsname=\"Bisikletliye \u00e7arp\u0131p b\u00f6yle ka\u00e7m\u0131\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611331,"type":"news","title":"TIR\u2019a \u00e7arpan ara\u00e7ta 10 asker yaral\u0131","spot":"Hatay'da askeri arac\u0131n TIR'a arkadan \u00e7arpmas\u0131 sonucu 10 asker yaraland\u0131","slug":"hatay-da-askeri-aracin-tir-a-carpmasi-sonucu-10-asker-yaralandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611331","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatay-da-askeri-aracin-tir-a-carpmasi-sonucu-10-asker-yaralandi-guncel-haberler-3611331-amp","url":"\/hatay-da-askeri-aracin-tir-a-carpmasi-sonucu-10-asker-yaralandi-guncel-haberler-3611331","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690906698\/3611331\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3611331\" data-newsname=\"TIR\u2019a \u00e7arpan ara\u00e7ta 10 asker yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611380,"type":"news","title":"\u00d6len de \u00f6ld\u00fcren de 16 ya\u015f\u0131nda!","spot":"Tokat'ta iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan kavgada 16 ya\u015f\u0131ndaki Koray Belene, g\u00f6\u011fs\u00fcnden ald\u0131\u011f\u0131 b\u0131\u00e7ak darbesiyle ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi. Olayla ilgili 2 gen\u00e7 yakaland\u0131","slug":"tokat-ta-iki-grup-arasindaki-kavgada-16-yasindaki-koray-bicaklanarak-olduruldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611380","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tokat-ta-iki-grup-arasindaki-kavgada-16-yasindaki-koray-bicaklanarak-olduruldu-guncel-haberler-3611380-amp","url":"\/tokat-ta-iki-grup-arasindaki-kavgada-16-yasindaki-koray-bicaklanarak-olduruldu-guncel-haberler-3611380","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690927668\/3611380\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3611380\" data-newsname=\"\u00d6len de \u00f6ld\u00fcren de 16 ya\u015f\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611393,"type":"news","title":"Minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ocuk \u00f6ld\u00fc","spot":"Afyonkarahisar'da minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 2 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuk, a\u011f\u0131r yaral\u0131 olarak kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"afyonkarahisar-da-minibusun-carptigi-cocuk-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611393","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/afyonkarahisar-da-minibusun-carptigi-cocuk-oldu-3611393-amp","url":"\/afyonkarahisar-da-minibusun-carptigi-cocuk-oldu-3611393","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690948711\/3611393\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3611393\" data-newsname=\"Minib\u00fcs\u00fcn \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ocuk \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3610201,"type":"photoNews","title":"2023-2024 okula ba\u015flama ya\u015f\u0131 hesaplama!","spot":"Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2023-2024 e\u011fitim ve \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 takvimine g\u00f6re okullar, 11 Eyl\u00fcl 2023 Pazartesi g\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131lacak. Okullar\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131na az bir zaman kalm\u0131\u015fken \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 okula yazd\u0131racak olan aileleri tela\u015f sard\u0131. Ebeveynler \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n en \u00f6nemli d\u00f6nemi olan okula ba\u015flama zamanlar\u0131n\u0131n gelip gelmedi\u011fini hangi ya\u015flarda okula ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 merak ederken \"1. s\u0131n\u0131fa ba\u015flama ya\u015f\u0131 ka\u00e7? 2023-2024'te ka\u00e7 do\u011fumlular okula ba\u015flayacak? Ka\u00e7 ayl\u0131klar okula gidebilir? 2023-2024'te ka\u00e7 do\u011fumlular 1. s\u0131n\u0131fa ba\u015flayacak? Anaokulu ya\u015f hesaplama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?\" sorular\u0131 da g\u00fcndeme geldi. \u0130\u015fte veliler i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131yan 2023-2024 okula ba\u015flama ya\u015f\u0131 tablosu\u2026","slug":"okula-baslama-yasi-hesaplama-2023-2024-1-sinifa-baslama-yasi-kac-olmali-kac-dogumlular-1-sinifa-baslayacak-anaokulu-kac-yasinda-basliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3610201","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okula-baslama-yasi-hesaplama-2023-2024-1-sinifa-baslama-yasi-kac-olmali-kac-dogumlular-1-sinifa-baslayacak-anaokulu-kac-yasinda-basliyor-3610201-amp","url":"\/okula-baslama-yasi-hesaplama-2023-2024-1-sinifa-baslama-yasi-kac-olmali-kac-dogumlular-1-sinifa-baslayacak-anaokulu-kac-yasinda-basliyor-3610201","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/27\/ver1690455808\/3610201\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3610201\" data-newsname=\"2023-2024 okula ba\u015flama ya\u015f\u0131 hesaplama!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611392,"type":"news","title":"G\u00fcler'den K\u0131br\u0131s a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"KKTC Silahl\u0131 Kuvvetler G\u00fcn\u00fc resepsiyonuna kat\u0131lan Milli Savunma Bakan\u0131 Ya\u015far G\u00fcler, \"K\u0131br\u0131sl\u0131 karde\u015flerimizin kazan\u0131lm\u0131\u015f haklar\u0131 olan egemen e\u015fitlikleri ve e\u015fit uluslararas\u0131 stat\u00fclerinin teyidi, bizler i\u00e7in olmazsa olmazd\u0131r. Muhataplar\u0131m\u0131zdan da K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc'n\u00fcn ve T\u00fcrkiye'nin uluslararas\u0131 hukuktan kaynaklanan haklar\u0131na sayg\u0131l\u0131 olarak hareket etmelerini bekliyoruz\" dedi","slug":"milli-savunma-bakani-guler-den-kibris-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/milli-savunma-bakani-guler-den-kibris-aciklamasi-3611392-amp","url":"\/milli-savunma-bakani-guler-den-kibris-aciklamasi-3611392","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690947316\/3611392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3611392\" data-newsname=\"G\u00fcler'den K\u0131br\u0131s a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611209,"type":"news","title":"6 ayda 3 bin 690, Haziran'da 1029 bisiklet kazas\u0131! \u00c7\u00f6z\u00fcm ne olmal\u0131?","spot":"Emniyet Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn Karayolu Trafik Kaza \u0130statistikleri'ne g\u00f6re, sadece Haziran ay\u0131nda 1.029 \u00f6l\u00fcml\u00fc - yaralanmal\u0131 bisiklet kazas\u0131 oldu. Bisiklet kazalar\u0131n\u0131 ve bu kazalar\u0131n neden oldu\u011fu \u00f6l\u00fcmleri sordu\u011fumuz Tanzer Kant\u0131k, mevsimsel etki, h\u0131z ihlalleri ve yetersiz altyap\u0131ya dikkat \u00e7ekti. Bisiklet derneklerinde y\u00f6neticilik yapm\u0131\u015f ve bir d\u00f6nem de \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB) Ula\u015f\u0131m Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nda S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Ula\u015f\u0131m alan\u0131nda Proje Koordinat\u00f6r\u00fc olarak g\u00f6rev yapan mobilite uzman\u0131 Kant\u0131k \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak \"Otomobil odakl\u0131 ula\u015f\u0131m politikalar\u0131 terk edilmeli\" dedi.","slug":"6-ayda-173-bin-235-haziran-da-1029-bisiklet-kazasi-cozum-ne-olmali","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060603,"name":"Trafik","url":"\/gundem\/trafik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/trafik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611209","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/6-ayda-173-bin-235-haziran-da-1029-bisiklet-kazasi-cozum-ne-olmali-3611209-amp","url":"\/6-ayda-173-bin-235-haziran-da-1029-bisiklet-kazasi-cozum-ne-olmali-3611209","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690884937\/3611209\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690884937\/3611209_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690884937\/3611209_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3611209\" data-newsname=\"6 ayda 3 bin 690, Haziran'da 1029 bisiklet kazas\u0131! \u00c7\u00f6z\u00fcm ne olmal\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611401,"type":"news","title":"\u015eile'de bulunan m\u00fchimmat imha edildi","spot":"\u0130stanbul'un \u015eile il\u00e7esinin Sofular K\u00f6y\u00fc sahilinde 30'a yak\u0131n top mermisi k\u0131y\u0131da bulundu. SAS ekipleri top mermilerini imha etti","slug":"son-dakika-sile-de-bulunan-top-mermileri-imha-ediliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611401","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-sile-de-bulunan-top-mermileri-imha-ediliyor-3611401-amp","url":"\/son-dakika-sile-de-bulunan-top-mermileri-imha-ediliyor-3611401","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690952393\/3611401\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3611401\" data-newsname=\"\u015eile'de bulunan m\u00fchimmat imha edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611411,"type":"news","title":"Bursa'da 10 fabrika k\u00fcle d\u00f6nm\u00fc\u015ft\u00fc! Yang\u0131n\u0131n nedeni belli oldu!","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde d\u00fcn 10 fabrikada etkili olan yang\u0131n, 7 saat sonra kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. B\u00f6lgede so\u011futma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 s\u00fcrerken, yang\u0131n\u0131n kaynak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 s\u0131ras\u0131nda olu\u015fan k\u0131v\u0131lc\u0131mlar\u0131n s\u00fcngerlere s\u0131\u00e7ramas\u0131 ile \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 belirlendi. 110 d\u00f6n\u00fcml\u00fck alan\u0131n 70 d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde etkili olan yang\u0131n\u0131n boyutu, dronla havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"inegol-yangin-son-dakika-bursa-da-10-fabrika-kule-donmustu-yanginin-nedeni-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611411","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/inegol-yangin-son-dakika-bursa-da-10-fabrika-kule-donmustu-yanginin-nedeni-belli-oldu-3611411-amp","url":"\/inegol-yangin-son-dakika-bursa-da-10-fabrika-kule-donmustu-yanginin-nedeni-belli-oldu-3611411","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690957890\/3611411\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690957890\/3611411_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690957890\/3611411_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3611411\" data-newsname=\"Bursa'da 10 fabrika k\u00fcle d\u00f6nm\u00fc\u015ft\u00fc! Yang\u0131n\u0131n nedeni belli oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611402,"type":"news","title":"Ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kestiler! 2'si b\u0131\u00e7akla 4 yaral\u0131!","spot":"Diyarbak\u0131r'da bir hastay\u0131, hastaneye b\u0131rakt\u0131ktan sonra bulunduklar\u0131 istasyona d\u00f6nmek \u00fczere yola \u00e7\u0131kan 112 personellerinin bulundu\u011fu ambulans\u0131n \u00f6n\u00fc, trafikte tart\u0131\u015fma ya\u015fan\u0131lan otomobildeki grup taraf\u0131ndan kesildi. Otomobilden inen gruptakilerin sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu 2\u00b4si b\u0131\u00e7akla olmak \u00fczere 4 sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 yaraland\u0131. Polisin olayla ilgili ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 soru\u015fturmada kavgaya kar\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 belirlenen 3 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-haberler-ambulansin-onunu-kestiler-2-si-bicakla-4-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberler-ambulansin-onunu-kestiler-2-si-bicakla-4-yarali-3611402-amp","url":"\/son-dakika-haberler-ambulansin-onunu-kestiler-2-si-bicakla-4-yarali-3611402","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690954123\/3611402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690954123\/3611402_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690954123\/3611402_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3611402\" data-newsname=\"Ambulans\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc kestiler! 2'si b\u0131\u00e7akla 4 yaral\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611398,"type":"news","title":"\u0130ntihar etti\u011fi ileri s\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! \u00d6zgecan'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde fla\u015f geli\u015fme!","spot":"Zonguldak'ta, 2 y\u0131l \u00f6nce sevgilisi 35 ya\u015f\u0131ndaki B.C.A.'ya ait 8'inci kattaki evin teras\u0131ndan atlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6ne s\u00fcr\u00fclen 28 ya\u015f\u0131ndaki Ay\u015fe \u00d6zgecan Usta'n\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili s\u00fcren dava kapsam\u0131nda ek iddianame haz\u0131rland\u0131. 'Taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma' su\u00e7lamas\u0131yla tutuksuz yarg\u0131lanan B.C.A. hakk\u0131nda Usta'n\u0131n d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmas\u0131na izin vermedi\u011fi gerek\u00e7esiyle 'Ki\u015fiyi h\u00fcrriyetten yoksun k\u0131lma' su\u00e7undan 5 y\u0131la kadar hapis istemiyle haz\u0131rlanan iddianame, dosyaya eklenip dava birle\u015ftirildi","slug":"son-dakika-haberler-intihar-ettigi-ileri-surulmustu-ayse-ozgecan-usta-nin-olumunde-flas-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611398","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberler-intihar-ettigi-ileri-surulmustu-ayse-ozgecan-usta-nin-olumunde-flas-gelisme-3611398-amp","url":"\/son-dakika-haberler-intihar-ettigi-ileri-surulmustu-ayse-ozgecan-usta-nin-olumunde-flas-gelisme-3611398","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690952299\/3611398\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690952299\/3611398_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690952299\/3611398_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3611398\" data-newsname=\"\u0130ntihar etti\u011fi ileri s\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! \u00d6zgecan'\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcnde fla\u015f geli\u015fme!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611395,"type":"news","title":"Eyyam-\u0131 bahur s\u0131caklar\u0131 geldi! Bunalt\u0131c\u0131 s\u0131caklar ba\u015fl\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye yeni bir s\u0131cak hava dalgas\u0131n\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 hafta sonuna kadar hissedilir derecede artacak. Eyyam-\u0131 Bahur olarak bilinen hava olay\u0131nda, y\u00fcksek oranda nem de etkili olacak","slug":"son-dakika-eyyam-i-bahur-sicaklari-geldi-bunaltici-sicaklar-basliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611395","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-eyyam-i-bahur-sicaklari-geldi-bunaltici-sicaklar-basliyor-3611395-amp","url":"\/son-dakika-eyyam-i-bahur-sicaklari-geldi-bunaltici-sicaklar-basliyor-3611395","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690950443\/3611395\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690950443\/3611395_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690950443\/3611395_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3611395\" data-newsname=\"Eyyam-\u0131 bahur s\u0131caklar\u0131 geldi! Bunalt\u0131c\u0131 s\u0131caklar ba\u015fl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3610989,"type":"photoNews","title":"G\u00f6zler THY Emlak Konut projesi kura \u00e7ekiminde!","spot":"THY Emlak Konut kura \u00e7ekili\u015fi sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in nefesler tutulmu\u015f durumda. Ba\u015fvuru s\u00fcrecinin 2 Haziran'da sona ermesinin ard\u0131ndan \"THY Emlak Konut projesi kura \u00e7ekimi ne zaman?\" sorusu aramas\u0131 s\u0131kla\u015ft\u0131. Emlak Konut THY Arnavutk\u00f6y Yeni\u015fehir projesi kura \u00e7ekimi ile 1+1, 2+1, 3+1 evlerin hak sahipleri belirlenecek. \u0130\u015fte, THY Emlak Konut Arnavutk\u00f6y projesi kura sonu\u00e7lar\u0131 isim listesi sorgulama ile ilgili detaylar...","slug":"thy-emlak-konut-kura-cekimi-sonuclari-sorgulama-2023-emlak-konut-thy-arnavutkoy-yenisehir-kura-cekilisi-ne-zaman-hangi-tarihte-yapilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3610989","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/thy-emlak-konut-kura-cekimi-sonuclari-sorgulama-2023-emlak-konut-thy-arnavutkoy-yenisehir-kura-cekilisi-ne-zaman-hangi-tarihte-yapilacak-3610989-amp","url":"\/thy-emlak-konut-kura-cekimi-sonuclari-sorgulama-2023-emlak-konut-thy-arnavutkoy-yenisehir-kura-cekilisi-ne-zaman-hangi-tarihte-yapilacak-3610989","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/31\/ver1690796067\/3610989\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3610989\" data-newsname=\"G\u00f6zler THY Emlak Konut projesi kura \u00e7ekiminde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611337,"type":"photoNews","title":"Konya diri fay hatt\u0131 sorgulama","spot":"Konya'n\u0131n Sel\u00e7uklu il\u00e7esinde 1 A\u011fustos Sal\u0131 ak\u015fam\u0131 saat 18.06'da 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem meydana geldi. Ya\u015fanan bu deprem, \"Konya deprem b\u00f6lgesi mi? Konya'da fay hatt\u0131 var m\u0131, fay hatt\u0131 hangi il\u00e7elerden ge\u00e7iyor?\" Sorular\u0131n\u0131 g\u00fcndeme getirdi. AFAD taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan risk haritas\u0131na g\u00f6re Konya, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc derece riskli iller aras\u0131nda yer almaktad\u0131r. \u0130\u015fte MTA ile Konya diri fay hatt\u0131 sorgulama ekran\u0131...","slug":"konya-diri-fay-hatti-sorgulama-konya-deprem-bolgesi-mi-konya-da-fay-hatti-var-mi-fay-hatti-nereden-hangi-ilcelerden-geciyor-mta-afad-diri-fay-hatti-haritasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611337","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/konya-diri-fay-hatti-sorgulama-konya-deprem-bolgesi-mi-konya-da-fay-hatti-var-mi-fay-hatti-nereden-hangi-ilcelerden-geciyor-mta-afad-diri-fay-hatti-haritasi-3611337-amp","url":"\/konya-diri-fay-hatti-sorgulama-konya-deprem-bolgesi-mi-konya-da-fay-hatti-var-mi-fay-hatti-nereden-hangi-ilcelerden-geciyor-mta-afad-diri-fay-hatti-haritasi-3611337","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690908134\/3611337\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3611337\" data-newsname=\"Konya diri fay hatt\u0131 sorgulama\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611235,"type":"news","title":"Esenyurt deh\u015fetinde ilk ifadeler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130ki gence 11 kur\u015fun!","spot":"\u0130stanbul Esenyurt'ta, tekel bayisinde 2 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc, 1 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 kavgaya ili\u015fkin soru\u015fturma kapsam\u0131nda, olay\u0131n ard\u0131ndan \u015f\u00fcphelilerin ka\u00e7mas\u0131na yard\u0131m ettikleri belirtilen 4 zanl\u0131n\u0131n daha yakalanmas\u0131yla g\u00f6zalt\u0131 say\u0131s\u0131 9'a y\u00fckseldi. Sald\u0131r\u0131da silahla 2 genci \u00f6ld\u00fcr\u00fcp, 1 genci yaralayan Tar\u0131k \u00d6., emniyetteki ifadesinde, \"\u0130ki aile aras\u0131nda demir ticareti vard\u0131. 625 bin TL \u00f6dendi ancak geri kalan 625 bin TL'nin \u00f6denmesi s\u0131ras\u0131nda sorunlar \u00e7\u0131kt\u0131. Ben de avukat\u0131mla icraya verdim. T\u00fcrkcan Erzen, WhatsApp\u2019tan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mlarla beni \u00e7evreme kar\u015f\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc. Yapt\u0131\u011f\u0131 durum payla\u015f\u0131m\u0131na sinirlenip konu\u015fmak \u00fczere adrese gittim. Niyetim konu\u015fmakt\u0131. D\u00fckkanda bulunan o\u011flundan babas\u0131n\u0131 aramas\u0131n\u0131 istedik ama o kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131nca olay bir anda istemedi\u011fimiz boyuta ula\u015ft\u0131. Amac\u0131m cinayet i\u015flemek de\u011fildi. Darp etti\u011fim ki\u015fi silah \u00e7ekince silahla kar\u015f\u0131l\u0131k verdim. Pi\u015fman\u0131m, b\u00f6yle olmas\u0131n\u0131 istemezdim\u201d dedi. \u00d6ld\u00fcr\u00fclen Yunus Emre Erzen'in v\u00fccuduna 9, Batuhan Bay\u0131nd\u0131r\u2019a ise 2 kur\u015fun isabet etti\u011fi belirlendi. \u015e\u00fcphelilerden Murat \u00d6zer tutuklanma talebiyle mahkemeye sevk edildi. Murat \u00d6zer tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi","slug":"esenyurt-ta-gozalti-sayisi-9-oldu-iste-zanlinin-ifadesi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esenyurt-ta-gozalti-sayisi-9-oldu-iste-zanlinin-ifadesi-3611235-amp","url":"\/esenyurt-ta-gozalti-sayisi-9-oldu-iste-zanlinin-ifadesi-3611235","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690894816\/3611235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690894816\/3611235_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690894816\/3611235_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3611235\" data-newsname=\"Esenyurt deh\u015fetinde ilk ifadeler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! \u0130ki gence 11 kur\u015fun!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611384,"type":"news","title":"Hatay'da depremde a\u011f\u0131r hasar alan bina \u00e7\u00f6kt\u00fc","spot":"Hatay Samanda\u011f'da, 6 \u015eubat'taki Kahramanmara\u015f merkezli depremlerde a\u011f\u0131r hasar alan d\u00f6rt katl\u0131 bina kendili\u011finden \u00e7\u00f6kt\u00fc","slug":"hatay-da-depremde-agir-hasar-alan-bina-coktu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hatay-da-depremde-agir-hasar-alan-bina-coktu-3611384-amp","url":"\/hatay-da-depremde-agir-hasar-alan-bina-coktu-3611384","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690933901\/3611384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3611384\" data-newsname=\"Hatay'da depremde a\u011f\u0131r hasar alan bina \u00e7\u00f6kt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611387,"type":"news","title":"4 ilde kesin korunacak hassas alan ilan\u0131","spot":"Resmi Gazete'de yay\u0131mlanan Cumhurba\u015fkan\u0131 karar\u0131yla 4 ilde do\u011fal sit alan\u0131 kapsam\u0131na giren baz\u0131 yerler, \"kesin korunacak hassas alan\" ilan edildi","slug":"4-ilde-kesin-korunacak-hassas-alan-ilani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611387","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/4-ilde-kesin-korunacak-hassas-alan-ilani-3611387-amp","url":"\/4-ilde-kesin-korunacak-hassas-alan-ilani-3611387","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690939873\/3611387\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3611387\" data-newsname=\"4 ilde kesin korunacak hassas alan ilan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611307,"type":"news","title":"\u0130neg\u00f6l'deki fabrika yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131nda","spot":"Bursa\u00b4n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde orman \u00fcr\u00fcnleri fabrikas\u0131nda ba\u015flayan ve ayn\u0131 kompleks i\u00e7erisinde bulunan metal, ka\u011f\u0131t, \u015fi\u015fe-cam, in\u015faat, mobilya, iplik ve tekstil alan\u0131nda \u00fcretim yapan 9 fabrikaya daha s\u0131\u00e7rayan yang\u0131n, 7 saat sonra kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u0130\u00e7lerinde kimyasal maddelerin de oldu\u011fu\u00a0 fabrikalarda, zaman zaman patlamalar meydana gelirken, 110 d\u00f6n\u00fcml\u00fck alan\u0131n 70 d\u00f6n\u00fcml\u00fck k\u0131sm\u0131nda etkili olan yang\u0131na havadan ve karadan m\u00fcdahale edildi. Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Mehmet Fatih Kac\u0131r, yang\u0131nda zarar g\u00f6ren i\u015fletmelere KOSGEB Acil Destek Kredisi ile destek verilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"bursa-da-iplik-fabrikasinda-yangin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-iplik-fabrikasinda-yangin-cikti-3611307-amp","url":"\/bursa-da-iplik-fabrikasinda-yangin-cikti-3611307","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690925248\/3611307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690925248\/3611307_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690925248\/3611307_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3611307\" data-newsname=\"\u0130neg\u00f6l'deki fabrika yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611379,"type":"news","title":"Kay\u0131p ya\u015fl\u0131 adam ormanda \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"U\u015fak'a ba\u011fl\u0131 Oymal\u0131 k\u00f6y\u00fcnde kay\u0131p olarak aranan Alzheimer hastas\u0131 ya\u015fl\u0131 adam, evinden 2 kilometre uzakl\u0131ktaki ormanl\u0131k alanda \u00f6l\u00fc bulundu","slug":"usak-ta-kayip-yasli-adam-ormanda-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611379","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/usak-ta-kayip-yasli-adam-ormanda-olu-bulundu-3611379-amp","url":"\/usak-ta-kayip-yasli-adam-ormanda-olu-bulundu-3611379","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690927598\/3611379\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3611379\" data-newsname=\"Kay\u0131p ya\u015fl\u0131 adam ormanda \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611381,"type":"news","title":"Emniyet Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00fcst d\u00fczey atamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan imzas\u0131yla yay\u0131mlanan kararla Emniyet Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131l\u0131klar\u0131na Mahmut \u00c7orumlu, \u00d6mer Urhal, Selami Y\u0131ld\u0131z ve Caner Tayfur atand\u0131. 52 ilin emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc de\u011fi\u015fti","slug":"son-dakika-emniyet-genel-mudurlugu-nde-ust-duzey-atamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-emniyet-genel-mudurlugu-nde-ust-duzey-atamalar-3611381-amp","url":"\/son-dakika-emniyet-genel-mudurlugu-nde-ust-duzey-atamalar-3611381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690933264\/3611381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690933264\/3611381_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690933264\/3611381_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3611381\" data-newsname=\"Emniyet Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00fcst d\u00fczey atamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611302,"type":"news","title":"Tramvay yolunda \u015fa\u015f\u0131rtan kaza!","spot":"Galata K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'nde tramvay yoluna girerek s\u0131k\u0131\u015fan cip, vin\u00e7 yard\u0131m\u0131yla kald\u0131r\u0131ld\u0131, tramvay seferleri normale d\u00f6nd\u00fc","slug":"tramvay-yolunda-sasirtan-kaza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060602,"name":"\u0130stanbul","url":"\/gundem\/istanbul","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/istanbul"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611302","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tramvay-yolunda-sasirtan-kaza-3611302-amp","url":"\/tramvay-yolunda-sasirtan-kaza-3611302","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690897748\/3611302\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3611302\" data-newsname=\"Tramvay yolunda \u015fa\u015f\u0131rtan kaza!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611378,"type":"photoNews","title":"A\u00d6L kay\u0131tlar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor?","spot":"A\u00e7\u0131k \u00d6\u011fretim Lisesi (A\u00d6L) 3. d\u00f6nem s\u0131navlar\u0131 28 Temmuz tarihi itibar\u0131yla online olarak yap\u0131lmaya devam ediyor. A\u00d6L s\u0131navlar\u0131nda \u00f6\u011frencilere 20 soru sorulurken s\u0131nav s\u00fcresi 25 dakikad\u0131r. A\u00d6L 3. d\u00f6nem s\u0131navlar\u0131n\u0131n sona ermesinin ard\u0131ndan g\u00f6zler A\u00d6L kay\u0131t tarihlerine \u00e7evrilecek. Peki, \"2023-2024 A\u00d6L kay\u0131tlar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor? A\u00d6L 3. d\u00f6nem s\u0131navlar\u0131 hangi tarihte bitiyor?\" \u0130\u015fte MEB takvimi ile 2023-2024 A\u00d6L kay\u0131tlar\u0131n\u0131n ba\u015flayaca\u011f\u0131 tarih...","slug":"2023-2024-aol-kayitlari-ne-zaman-basliyor-aol-3-donem-sinavlari-hangi-tarihte-bitiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2023-2024-aol-kayitlari-ne-zaman-basliyor-aol-3-donem-sinavlari-hangi-tarihte-bitiyor-3611378-amp","url":"\/2023-2024-aol-kayitlari-ne-zaman-basliyor-aol-3-donem-sinavlari-hangi-tarihte-bitiyor-3611378","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690926685\/3611378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3611378\" data-newsname=\"A\u00d6L kay\u0131tlar\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611377,"type":"news","title":"RT\u00dcK'ten Disney +'a inceleme","spot":"Radyo ve Televizyon \u00dcst Kurulu (RT\u00dcK) Ba\u015fkan\u0131 Ebubekir \u015eahin, yerli i\u00e7erik \"Atat\u00fcrk\" dizisini platformunda yay\u0131nlamama karar\u0131 ald\u0131\u011f\u0131 belirtilen Disney + isimli kurulu\u015fun savunmas\u0131n\u0131n al\u0131nmas\u0131na ve inceleme ba\u015flat\u0131lmas\u0131na karar verildi\u011fini bildirdi.","slug":"rtuk-ten-disney-a-inceleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rtuk-ten-disney-a-inceleme-3611377-amp","url":"\/rtuk-ten-disney-a-inceleme-3611377","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690927429\/3611377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690927429\/3611377_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690927429\/3611377_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3611377\" data-newsname=\"RT\u00dcK'ten Disney +'a inceleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611368,"type":"photoNews","title":"Bursluluk s\u0131nav\u0131 ne zaman?","spot":"29 May\u0131s tarihinde ba\u015flayan \u0130lk\u00f6\u011fretim ve Orta\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 Bursluluk S\u0131nav\u0131 (\u0130OKBS) ba\u015fvurular\u0131 16 Haziran tarihinde sona erdi. A\u00e7\u0131klanan tarihleri aras\u0131nda ba\u015fvurular\u0131n\u0131 tamamlayan 5, 6, 7, 8, haz\u0131rl\u0131k s\u0131n\u0131f\u0131, 9, 10 ve 11'inci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri bursluluk s\u0131nav\u0131 tarihini mercek alt\u0131na ald\u0131. Peki, \"Bursluluk s\u0131nav\u0131 ne zaman yap\u0131lacak, s\u0131nav giri\u015f yerleri a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131? \u0130OKBS bursluluk paras\u0131 ne kadar oldu?\" \u0130\u015fte bursluluk s\u0131nav\u0131 tarihi...","slug":"2023-bursluluk-sinavi-ne-zaman-yapilacak-sinav-giris-yerleri-aciklandi-mi-iokbs-bursluluk-parasi-ne-kadar-kac-tl-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2023-bursluluk-sinavi-ne-zaman-yapilacak-sinav-giris-yerleri-aciklandi-mi-iokbs-bursluluk-parasi-ne-kadar-kac-tl-oldu-3611368-amp","url":"\/2023-bursluluk-sinavi-ne-zaman-yapilacak-sinav-giris-yerleri-aciklandi-mi-iokbs-bursluluk-parasi-ne-kadar-kac-tl-oldu-3611368","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690923508\/3611368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3611368\" data-newsname=\"Bursluluk s\u0131nav\u0131 ne zaman?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611375,"type":"photoNews","title":"DGS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131?","spot":"Dikey Ge\u00e7i\u015f S\u0131nav\u0131 (DGS) 16 Temmuz Pazar g\u00fcn\u00fc say\u0131sal ve s\u00f6zel olarak iki oturumda tamamland\u0131. \u0130ki y\u0131ll\u0131k \u00f6n lisans e\u011fitimini d\u00f6rt y\u0131ll\u0131k lisans e\u011fitimine tamamlamak isteyen \u00fcniversite \u00f6\u011frencileri DGS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarihi g\u00fcndemine ald\u0131. Peki, \"2023 DGS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131, ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?\" \u0130\u015fte \u00d6SYM ile 2023 DGS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarih...","slug":"dgs-sonucu-sorgulama-2023-dgs-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611375","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dgs-sonucu-sorgulama-2023-dgs-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanacak-3611375-amp","url":"\/dgs-sonucu-sorgulama-2023-dgs-sonuclari-aciklandi-mi-ne-zaman-aciklanacak-3611375","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690925487\/3611375\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3611375\" data-newsname=\"DGS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611372,"type":"news","title":"Kocas\u0131n\u0131 sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc!","spot":"Olay, Karaman'da meydana geldi. 24 ya\u015f\u0131ndaki ki\u015fi, ayr\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 e\u015finin sevgilisi taraf\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"karaman-da-bir-kisi-kocasini-sevgilisine-oldurttu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611372","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karaman-da-bir-kisi-kocasini-sevgilisine-oldurttu-guncel-haberler-3611372-amp","url":"\/karaman-da-bir-kisi-kocasini-sevgilisine-oldurttu-guncel-haberler-3611372","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690924769\/3611372\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3611372\" data-newsname=\"Kocas\u0131n\u0131 sevgilisine \u00f6ld\u00fcrtt\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611365,"type":"news","title":"\u0130n\u015faat halindeki apartman\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131 yand\u0131","spot":"Elaz\u0131\u011f'da in\u015faat halindeki apartman\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"elazig-da-insaat-halindeki-apartmanin-catisi-yandi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611365","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elazig-da-insaat-halindeki-apartmanin-catisi-yandi-guncel-haberler-3611365-amp","url":"\/elazig-da-insaat-halindeki-apartmanin-catisi-yandi-guncel-haberler-3611365","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690920347\/3611365\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3611365\" data-newsname=\"\u0130n\u015faat halindeki apartman\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131 yand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611317,"type":"news","title":"Eski\u015fehir'de b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131","spot":"Eski\u015fehir'in Odunpazar\u0131 il\u00e7esinde \u00e7\u0131kan b\u0131\u00e7akl\u0131 kavgada 1 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 1 ki\u015fi yaraland\u0131. Olayla ilgili g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan zanl\u0131, \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemece tutukland\u0131","slug":"eskisehir-de-kavgada-bicaklanan-2-gencten-biri-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611317","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eskisehir-de-kavgada-bicaklanan-2-gencten-biri-oldu-guncel-haberler-3611317-amp","url":"\/eskisehir-de-kavgada-bicaklanan-2-gencten-biri-oldu-guncel-haberler-3611317","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690902828\/3611317\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3611317\" data-newsname=\"Eski\u015fehir'de b\u0131\u00e7akl\u0131 kavga: 1 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611360,"type":"news","title":"Erzurum'da 4,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem","spot":"Erzurum Narman'da saat 21.37'de 4,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi","slug":"son-dakika-haberi-erzurum-da-4-1-buyuklugunde-deprem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611360","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-erzurum-da-4-1-buyuklugunde-deprem-3611360-amp","url":"\/son-dakika-haberi-erzurum-da-4-1-buyuklugunde-deprem-3611360","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690916837\/3611360\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690916837\/3611360_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690916837\/3611360_414x414.jpg","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3611360\" data-newsname=\"Erzurum'da 4,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611361,"type":"photoNews","title":"YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?","spot":"YKS maratonu tercih s\u00fcreci ile devam ediyor. \u00dcniversite adaylar\u0131 taraf\u0131ndan merakla beklenen YKS tercih d\u00f6nemi 27 Temmuz tarihi itibar\u0131yla ba\u015flad\u0131. Hayal etti\u011fi \u00fcniversiteye girebilmek ad\u0131na YKS sonucu ve taban puanlar\u0131 do\u011frultusunda tercihlerini yapacak olan adaylar, YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarihi ara\u015ft\u0131rmaya ba\u015flad\u0131. \u0130\u015fte 2023 YKS tercihlerinin sona erece\u011fi ve yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131 tarih...","slug":"2023-yks-tercih-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-yks-tercihleri-hangi-tarihte-sona-erecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2023-yks-tercih-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-yks-tercihleri-hangi-tarihte-sona-erecek-3611361-amp","url":"\/2023-yks-tercih-sonuclari-ne-zaman-aciklanacak-yks-tercihleri-hangi-tarihte-sona-erecek-3611361","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690916282\/3611361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3611361\" data-newsname=\"YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611353,"type":"news","title":"\u0130zmir a\u00e7\u0131klar\u0131nda 41 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131ld\u0131","spot":"\u0130zmir'in Karaburun il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda Yunanistan unsurlar\u0131nca T\u00fcrk kara sular\u0131na geri itilen lastik bottaki 41 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men karaya \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"izmir-aciklarinda-geri-itilen-41-duzensiz-gocmen-kurtarildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611353","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-aciklarinda-geri-itilen-41-duzensiz-gocmen-kurtarildi-guncel-haberler-3611353-amp","url":"\/izmir-aciklarinda-geri-itilen-41-duzensiz-gocmen-kurtarildi-guncel-haberler-3611353","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690914557\/3611353\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3611353\" data-newsname=\"\u0130zmir a\u00e7\u0131klar\u0131nda 41 d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7men kurtar\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611345,"type":"photoNews","title":"F\u0131nd\u0131k fiyatlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131?","spot":"F\u0131nd\u0131k \u00fcreticileri 2023 y\u0131l\u0131 f\u0131nd\u0131k fiyatlar\u0131n\u0131 ara\u015ft\u0131rmaya ba\u015flad\u0131. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l bilindi\u011fi \u00fczere f\u0131nd\u0131\u011f\u0131n kilogram fiyat\u0131 54 TL olarak belirlenmi\u015fti. \u00dcretici ve t\u00fcketiciler taraf\u0131ndan merakla beklenen 2023 y\u0131l\u0131 g\u00fcncel f\u0131nd\u0131k fiyat\u0131n\u0131n yak\u0131n zamanda Toprak Mahsulleri Ofisi (TMO) taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanmas\u0131 bekleniyor. \u0130\u015fte 2023 TMO f\u0131nd\u0131k taban fiyat\u0131...","slug":"2023-findik-fiyatlari-aciklandi-mi-tmo-findik-taban-fiyatlari-bu-yil-ne-kadar-kac-tl-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611345","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2023-findik-fiyatlari-aciklandi-mi-tmo-findik-taban-fiyatlari-bu-yil-ne-kadar-kac-tl-olacak-3611345-amp","url":"\/2023-findik-fiyatlari-aciklandi-mi-tmo-findik-taban-fiyatlari-bu-yil-ne-kadar-kac-tl-olacak-3611345","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690911024\/3611345\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3611345\" data-newsname=\"F\u0131nd\u0131k fiyatlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 m\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611332,"type":"photoNews","title":"\u00dcniversiteler ne zaman a\u00e7\u0131lacak?","spot":"YKS sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan g\u00f6zler \u00fcniversitelerin a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 tarihe \u00e7evrildi. YKS tercihleri 27 Temmuz-8 A\u011fustos tarihleri aras\u0131nda al\u0131nacak. YKS tercih sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131klanmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u00fcniversite kay\u0131t d\u00f6nemi ba\u015flayacak. Peki, \"\u00dcniversiteler ne zaman, hangi tarihte a\u00e7\u0131l\u0131yor?\" \u0130\u015fte Y\u00d6K ile \u00fcniversitelerin a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131 tarih...","slug":"2023-2024-universitelerin-acilacagi-tarih-universiteler-ne-zaman-aciliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611332","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2023-2024-universitelerin-acilacagi-tarih-universiteler-ne-zaman-aciliyor-3611332-amp","url":"\/2023-2024-universitelerin-acilacagi-tarih-universiteler-ne-zaman-aciliyor-3611332","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690906743\/3611332\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3611332\" data-newsname=\"\u00dcniversiteler ne zaman a\u00e7\u0131lacak?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611340,"type":"news","title":"Bodrum'da makilik alanda yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Bodrum il\u00e7esinde makilik alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n kontrol alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"son-dakika-haberi-mugla-nin-bodrum-ilcesinde-makilik-alanda-cikan-yangina-mudahale-ediliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611340","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-mugla-nin-bodrum-ilcesinde-makilik-alanda-cikan-yangina-mudahale-ediliyor-3611340-amp","url":"\/son-dakika-haberi-mugla-nin-bodrum-ilcesinde-makilik-alanda-cikan-yangina-mudahale-ediliyor-3611340","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690909499\/3611340\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3611340\" data-newsname=\"Bodrum'da makilik alanda yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611314,"type":"news","title":"8 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada '\u015eof\u00f6r uyudu' iddias\u0131","spot":"Kars Vali Vekili Muhammed Furkan Tuna, otob\u00fcs kazas\u0131nda yaralanan yolcular\u0131 tedavi g\u00f6rd\u00fckleri hastanede ziyaret etti. Kazadan yaral\u0131 kurtulan 35 ya\u015f\u0131ndaki Sinan K\u0131r\u0131kta\u015f, \"\u015eof\u00f6r uyudu. 'A\u011fabey, a\u011fabey' dedim. Kafas\u0131n\u0131 kald\u0131rd\u0131. O panikle sa\u011f sol yapay\u0131m derken viyad\u00fckten a\u015fa\u011f\u0131 u\u00e7tuk\" dedi.","slug":"8-kisinin-oldugu-otobus-kazasindaki-yarali-konustu-sofor-uyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611314","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/8-kisinin-oldugu-otobus-kazasindaki-yarali-konustu-sofor-uyudu-3611314-amp","url":"\/8-kisinin-oldugu-otobus-kazasindaki-yarali-konustu-sofor-uyudu-3611314","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690901946\/3611314\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3611314\" data-newsname=\"8 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc kazada '\u015eof\u00f6r uyudu' iddias\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611347,"type":"news","title":"Bing\u00f6l\u2019de 2 bin 252 k\u00f6k Hint keneviri ele ge\u00e7irildi","spot":"Bing\u00f6l\u2019\u00fcn Gen\u00e7 il\u00e7esinde 2 bin 252 k\u00f6k Hint keneviri ele ge\u00e7irildi","slug":"bingolde-2-bin-252-kok-hint-keneviri-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611347","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bingolde-2-bin-252-kok-hint-keneviri-ele-gecirildi-guncel-haberler-3611347-amp","url":"\/bingolde-2-bin-252-kok-hint-keneviri-ele-gecirildi-guncel-haberler-3611347","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690911528\/3611347\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3611347\" data-newsname=\"Bing\u00f6l\u2019de 2 bin 252 k\u00f6k Hint keneviri ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611343,"type":"news","title":"Elektrikli \u015f\u00f6mine i\u00e7inde 3 kilo uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi","spot":"Kayseri'de, jandarma ekiplerince d\u00fczenlenen operasyonunda elektrikli \u015f\u00f6mine i\u00e7ine gizlenmi\u015f 3 kilo uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi,1 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kayseri-de-elektrikli-somine-icinde-3-kilo-uyusturucu-ele-gecirildi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611343","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-elektrikli-somine-icinde-3-kilo-uyusturucu-ele-gecirildi-guncel-haberler-3611343-amp","url":"\/kayseri-de-elektrikli-somine-icinde-3-kilo-uyusturucu-ele-gecirildi-guncel-haberler-3611343","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690910782\/3611343\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3611343\" data-newsname=\"Elektrikli \u015f\u00f6mine i\u00e7inde 3 kilo uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611321,"type":"news","title":"\u0130zmir'de Fahri Konsoloslukta sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130zmir'deki \u0130sve\u00e7 Fahri Konsoloslu\u011fu'nda \u00e7al\u0131\u015fan bir ki\u015fi vuruldu. Silahl\u0131 sald\u0131rgan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, \"\u0130zmir'de bulunan \u0130sve\u00e7 Konsoloslu\u011fu binas\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. Sald\u0131r\u0131da yaralanan vatanda\u015f\u0131m\u0131za Allah'tan acil \u015fifalar temenni ediyorum.\" dedi","slug":"son-dakika-haberi-izmir-de-fahri-konsoloslukta-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611321","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-izmir-de-fahri-konsoloslukta-saldiri-3611321-amp","url":"\/son-dakika-haberi-izmir-de-fahri-konsoloslukta-saldiri-3611321","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690905101\/3611321\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690905101\/3611321_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690905101\/3611321_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3611321\" data-newsname=\"\u0130zmir'de Fahri Konsoloslukta sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611338,"type":"news","title":"Forklift ile duvar aras\u0131na s\u0131k\u0131\u015fan i\u015f\u00e7i \u00f6ld\u00fc","spot":"D\u00fczce'nin G\u00fcm\u00fc\u015fova il\u00e7esinde pres fabrikas\u0131nda forklift ile duvar aras\u0131na s\u0131k\u0131\u015fan 44 ya\u015f\u0131ndaki i\u015f\u00e7i Taner Efe Tanay ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","slug":"duzce-de-forklift-ile-duvar-arasina-sikisan-isci-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/duzce-de-forklift-ile-duvar-arasina-sikisan-isci-oldu-guncel-haberler-3611338-amp","url":"\/duzce-de-forklift-ile-duvar-arasina-sikisan-isci-oldu-guncel-haberler-3611338","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690909154\/3611338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3611338\" data-newsname=\"Forklift ile duvar aras\u0131na s\u0131k\u0131\u015fan i\u015f\u00e7i \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611318,"type":"news","title":"Konya ve \u0130zmir'de deprem","spot":"Konya'n\u0131n Sel\u00e7uklu il\u00e7esinde saat 18.06'da 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde, \u0130zmir'in Buca il\u00e7esinde saat 18.36'da 3,9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi","slug":"son-dakika-haberi-konya-da-5-buyuklugunde-deprem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611318","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-konya-da-5-buyuklugunde-deprem-3611318-amp","url":"\/son-dakika-haberi-konya-da-5-buyuklugunde-deprem-3611318","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690909069\/3611318\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690909069\/3611318_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690909069\/3611318_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3611318\" data-newsname=\"Konya ve \u0130zmir'de deprem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611140,"type":"photoNews","title":"Kahramanmara\u015f, Akdeniz ve Bing\u00f6l'de deprem!","spot":"Son dakika depremler haberleri, Kandilli ve AFAD son depremler listesi ile g\u00fcncelleniyor. Kandilli Rasathanesi taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan verilere g\u00f6re Kahramanmara\u015f Pazarc\u0131k'ta deprem meydana geldi. \u0130\u015fte 1 A\u011fustos 2023 Kandilli ve AFAD son depremler listesi...","slug":"kahramanmaras-pazarcik-ta-deprem-1-agustos-2023-kandilli-ve-afad-son-depremler-listesi-ile-az-once-deprem-mi-oldu-nerede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611140","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahramanmaras-pazarcik-ta-deprem-1-agustos-2023-kandilli-ve-afad-son-depremler-listesi-ile-az-once-deprem-mi-oldu-nerede-3611140-amp","url":"\/kahramanmaras-pazarcik-ta-deprem-1-agustos-2023-kandilli-ve-afad-son-depremler-listesi-ile-az-once-deprem-mi-oldu-nerede-3611140","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690865327\/3611140\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3611140\" data-newsname=\"Kahramanmara\u015f, Akdeniz ve Bing\u00f6l'de deprem!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3610716,"type":"photoNews","title":"Naci G\u00f6r\u00fcr'den olas\u0131 \u0130stanbul depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye'de son g\u00fcnlerde ya\u015fanan depremler sonras\u0131nda Bilim Akademisi \u00dcyesi Yer Bilimci Prof. Dr. Naci G\u00f6r\u00fcr'den a\u00e7\u0131klamalar geldi. Adana'n\u0131n Kozan il\u00e7esinde 5,5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde meydana gelen depremin ard\u0131ndan uyar\u0131lar\u0131n\u0131 yineleyen G\u00f6r\u00fcr, olas\u0131 Marmara depremi hakk\u0131nda da de\u011ferlendirmelerde bulundu. Konuyla ilgili yap\u0131lan son a\u00e7\u0131klamalar\u0131 ve \u0130stanbul deprem risk durumunu haberimizde payla\u015ft\u0131k. \u0130\u015fte \u0130stanbul'da deprem riski hakk\u0131nda merak edilen sorular ile yan\u0131tlar\u0131...","slug":"istanbul-depremi-aciklamasi-istanbul-deprem-haritasi-ile-riskli-ilceler-aciklandi-prof-dr-naci-gorur-marmara-depremi-icin-uyardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3610716","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-depremi-aciklamasi-istanbul-deprem-haritasi-ile-riskli-ilceler-aciklandi-prof-dr-naci-gorur-marmara-depremi-icin-uyardi-3610716-amp","url":"\/istanbul-depremi-aciklamasi-istanbul-deprem-haritasi-ile-riskli-ilceler-aciklandi-prof-dr-naci-gorur-marmara-depremi-icin-uyardi-3610716","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"1","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/07\/29\/ver1690640326\/3610716\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3610716\" data-newsname=\"Naci G\u00f6r\u00fcr'den olas\u0131 \u0130stanbul depremi a\u00e7\u0131klamas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3611400,"type":"news","title":"Trump nelerle su\u00e7lan\u0131yor?","spot":"Eski ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'a y\u00f6nelik \"2020 ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerinin sonu\u00e7lar\u0131na m\u00fcdahale etme\" su\u00e7lamalar\u0131 hakk\u0131ndaki iddianame a\u00e7\u0131kland\u0131. D\u00f6rt su\u00e7lama y\u00f6neltilen Trump'\u0131n Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131 bekleniyor.","slug":"trump-in-2020-secim-sonuclarina-mudahale-davasinda-iddianame-aciklandi-nelerle-suclaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061052,"name":"D\u00fcnya","url":"\/bbc\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611400","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-2020-secim-sonuclarina-mudahale-davasinda-iddianame-aciklandi-nelerle-suclaniyor-3611400-amp","url":"\/trump-in-2020-secim-sonuclarina-mudahale-davasinda-iddianame-aciklandi-nelerle-suclaniyor-3611400","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690959606\/3611400\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690959606\/3611400_1280x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690959606\/3611400_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":2,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3611400\" data-newsname=\"Trump nelerle su\u00e7lan\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3611431,"type":"news","title":"Plastik po\u015fete zam geldi","spot":"Resmi Gazete'de yay\u0131mlanan kararla al\u0131\u015fveri\u015flerde kullan\u0131lan plastik po\u015fetin \u00fccreti 25 kuru\u015ftan 38.5 kuru\u015fa y\u00fckseltildi","slug":"plastik-posete-zam-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611431","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/plastik-posete-zam-geldi-3611431-amp","url":"\/plastik-posete-zam-geldi-3611431-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690960851\/3611431\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690960851\/3611431_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690960851\/3611431_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3611431\" data-newsname=\"Plastik po\u015fete zam geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3611182,"type":"photoNews","title":"Suudi Arabistan'a transfer olan y\u0131ld\u0131zlar!","spot":"Suudi Arabistan Ligi, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc Portekizli y\u0131ld\u0131z Cristiano Ronaldo'nun ard\u0131ndan Avrupa'n\u0131n \u00f6nemli futbolcular\u0131n\u0131 b\u00fcnyesine katmaya devam ediyor. Yaz transfer d\u00f6nemine damga vuran Suudi kul\u00fcpleri bir\u00e7ok y\u0131ld\u0131z futbolcuyu kadrosuna katt\u0131. \u0130\u015fte Suudi Arabistan'a transfer olan y\u0131ld\u0131zlar...","slug":"suudi-arabistan-a-transfer-olan-yildiz-futbolcular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17112,"name":"D\u00fcnya Futbolu","url":"\/spor\/futbol\/dunya_futbolu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/dunya_futbolu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suudi-arabistan-a-transfer-olan-yildiz-futbolcular-3611182-amp","url":"\/suudi-arabistan-a-transfer-olan-yildiz-futbolcular-3611182-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690960117\/3611182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690960117\/3611182_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690960117\/3611182_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3611182\" data-newsname=\"Suudi Arabistan'a transfer olan y\u0131ld\u0131zlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3611420,"type":"photoNews","title":"\"Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor\"","spot":"Cannes Film Festivali'nde 'Kuru Otlar \u00dcst\u00fcne' ile 'En \u0130yi Kad\u0131n Oyuncu' dal\u0131nda 'Alt\u0131n Palmiye' kazanan Merve Dizdar, ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyada nakde \u00e7eviremedi. Sosyal medyay\u0131 \u00e7ok da gerekli g\u00f6rmedi\u011fini dile getiren Dizdar, bu konuda \"Orada olmasam daha iyi. Ben i\u015fin ticari boyutunu beceremiyorum. Kullanamad\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in teklif de gelmiyor zaten\" dedi","slug":"merve-dizdar-ticari-boyutunu-beceremiyorum-zaten-teklif-de-gelmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611420","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/merve-dizdar-ticari-boyutunu-beceremiyorum-zaten-teklif-de-gelmiyor-magazin-haberleri-3611420-amp","url":"\/merve-dizdar-ticari-boyutunu-beceremiyorum-zaten-teklif-de-gelmiyor-magazin-haberleri-3611420-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690960112\/3611420\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690960112\/3611420_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690960112\/3611420_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3611420\" data-newsname=\"\"Ticari boyutunu beceremiyorum zaten teklif de gelmiyor\"\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3611409,"type":"photoNews","title":"Gala gecesi!","spot":"Bu sezon Avrupa'da ses getirme pe\u015finde olan Galatasaray, kritik virajlardan birine bu gece \u00e7\u0131k\u0131yor. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar UEFA \u015eampiyonlar Ligi 2. eleme turunda 2-2 biten ilk ma\u00e7\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Zalgiris Vilnius'u RAMS Park'ta konuk ediyor. Mauro Icardi ve Wilfried Zaha'y\u0131 bu tur i\u00e7in UEFA listesine kaydedemeyen Galatasaray'da Okan Buruk da ilk 11'ini b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde netle\u015ftirdi. \u0130lk ma\u00e7ta savunma organizasyonunda sorunlar ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 belirten Buruk ilk ma\u00e7a g\u00f6re de\u011fi\u015fiklikler planl\u0131yor! \u0130\u015fte Galatasaray'\u0131n Zalgiris ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi son durumu ve muhtemel 11'i","slug":"galatasaray-zalgiris-vilnius-maci-muhtemel-11-leri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611409","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/galatasaray-zalgiris-vilnius-maci-muhtemel-11-leri-3611409-amp","url":"\/galatasaray-zalgiris-vilnius-maci-muhtemel-11-leri-3611409-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690957829\/3611409\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690957829\/3611409_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690957829\/3611409_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3611409\" data-newsname=\"Gala gecesi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3611405,"type":"photoNews","title":"Koltuk de\u011fnekli deniz keyfi","spot":"Beren Saat, aya\u011f\u0131n\u0131 burkmas\u0131 sonucu koltuk de\u011fne\u011fi kullanmak zorunda. Aya\u011f\u0131na atel tak\u0131lan Saat, program\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmeyerek tatil i\u00e7in Bodrum'a gitti. Beren Saat'in koltuk de\u011fnekli deniz keyfini Habert\u00fcrk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi","slug":"beren-saat-in-koltuk-degnekli-deniz-keyfi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611405","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beren-saat-in-koltuk-degnekli-deniz-keyfi-3611405-amp","url":"\/beren-saat-in-koltuk-degnekli-deniz-keyfi-3611405-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":"0","specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690955142\/3611405\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690955142\/3611405_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690955142\/3611405_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3611405\" data-newsname=\"Koltuk de\u011fnekli deniz keyfi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3611396,"type":"news","title":"\u0130ncil da\u011f\u0131tmak i\u00e7in para toplad\u0131: 33 milyon dolarla kay\u0131plara kar\u0131\u015ft\u0131!","spot":"ABD'nin Georgia eyaletinde bir ki\u015fi, \u00fclkedeki H\u0131ristiyan hay\u0131r kurumlar\u0131ndan \u00c7in'de \u0130ncil da\u011f\u0131taca\u011f\u0131n\u0131 belirterek 33 milyon dolar ba\u011f\u0131\u015f toplayarak kay\u0131plara kar\u0131\u015ft\u0131.","slug":"abd-de-hristiyanlari-cin-de-incil-dagitacagi-vaadiyle-33-milyon-dolar-dolandiran-kisi-araniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-hristiyanlari-cin-de-incil-dagitacagi-vaadiyle-33-milyon-dolar-dolandiran-kisi-araniyor-3611396-amp","url":"\/abd-de-hristiyanlari-cin-de-incil-dagitacagi-vaadiyle-33-milyon-dolar-dolandiran-kisi-araniyor-3611396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/02\/ver1690950851\/3611396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690950851\/3611396_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/02\/ver1690950851\/3611396_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3611396\" data-newsname=\"\u0130ncil da\u011f\u0131tmak i\u00e7in para toplad\u0131: 33 milyon dolarla kay\u0131plara kar\u0131\u015ft\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3611310,"type":"news","title":"Sendika tamam da s\u00f6zle\u015fme yok","spot":"Ta\u015ferondan kadroya al\u0131nan i\u015f\u00e7ilerin de etkisiyle sendikal\u0131 i\u015f\u00e7i say\u0131s\u0131 son 3 y\u0131lda 504 bin ki\u015fi artt\u0131. Ancak sendikal\u0131 i\u015f\u00e7ilerin dahi 3\u2019te 1\u2019i toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesinden yararlanam\u0131yor. S\u00f6zle\u015fmeden yararlananlar\u0131n toplam i\u015f\u00e7i say\u0131s\u0131na oran\u0131 y\u00fczde 9.5 d\u00fczeyinde seyrediyor. T\u00fcrkiye, toplu i\u015f s\u00f6zle\u015fmesi \u015femsiyesi alt\u0131ndaki i\u015f\u00e7i oran\u0131nda Avrupa \u00fclkeleri aras\u0131nda en gerilerde yer al\u0131yor. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"sendika-tamam-da-sozlesme-yok","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611310","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sendika-tamam-da-sozlesme-yok-3611310-amp","url":"\/sendika-tamam-da-sozlesme-yok-3611310-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690950377\/3611310\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690950377\/3611310_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690950377\/3611310_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3611310\" data-newsname=\"Sendika tamam da s\u00f6zle\u015fme yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3611259,"type":"news","title":"Fenerbah\u00e7e'den Avrupa resitali!","spot":"UEFA Konferans Ligi'nde 5-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Moldova temsilcisi Zimbru'ya konuk olan Fenerbah\u00e7e, rakibini ikinci yar\u0131da buldu\u011fu gollerle 4-0 ma\u011flup ederek ad\u0131n\u0131 3. eleme turuna yazd\u0131rd\u0131. Sar\u0131-lacivertlilerin yeni y\u0131ld\u0131z\u0131 Dusan Tadic, Fenerbah\u00e7e formas\u0131yla ilk gol\u00fcn\u00fc atarken, di\u011fer goller Batshuayi (2) ve \u0130smail Y\u00fcksek'ten geldi.","slug":"zimbru-fenerbahce-0-4-mac-sonucu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":4061579,"name":"UEFA Avrupa Konfederasyon Ligi","url":"\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/uefa-konfederasyon-ligi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611259","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zimbru-fenerbahce-0-4-mac-sonucu-3611259-amp","url":"\/zimbru-fenerbahce-0-4-mac-sonucu-3611259-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690918438\/3611259\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690918438\/3611259_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690918438\/3611259_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3611259\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'den Avrupa resitali!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3611293,"type":"news","title":"Zeytinya\u011f\u0131 ihracat\u0131na k\u0131s\u0131tlama","spot":"1 A\u011fustos\u2019tan 31 Ekim 2023\u2019e kadar d\u00f6kme ve varilli zeytinya\u011f\u0131 ihracat\u0131 yasakland\u0131. Akdeniz \u00fclkelerindeki ola\u011fan\u00fcst\u00fc s\u0131caklar\u0131n etkisiyle zeytin \u00fcretimi d\u00fc\u015ferken T\u00fcrkiye'de \u00fcretilen zeytinya\u011f\u0131na talep artt\u0131. T\u00fcrkiye'nin zeytinya\u011f\u0131 ihracat\u0131 katland\u0131 ve i\u00e7 piyasada h\u0131zl\u0131 fiyat art\u0131\u015flar\u0131 ya\u015fand\u0131. Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 bu fiyat art\u0131\u015f\u0131n\u0131 frenlemek amac\u0131yla zeytinya\u011f\u0131 ihracat\u0131na y\u00f6nelik ilave tedbir karar\u0131 almak zorunda kald\u0131","slug":"zeytinyagi-ihracatina-ilave-tedbir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611293","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/zeytinyagi-ihracatina-ilave-tedbir-3611293-amp","url":"\/zeytinyagi-ihracatina-ilave-tedbir-3611293-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690915392\/3611293\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690915392\/3611293_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690915392\/3611293_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3611293\" data-newsname=\"Zeytinya\u011f\u0131 ihracat\u0131na k\u0131s\u0131tlama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3611363,"type":"news","title":"Galatasaray transferi a\u00e7\u0131klad\u0131!","spot":"Galatasaray \"Profesyonel Futbolcu Kerem Demirbay'\u0131n transferi konusunda futbolcu ve kul\u00fcb\u00fc Bayer Leverkusen ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r.\" a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yapt\u0131","slug":"son-dakika-haberi-galatasaray-transferi-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611363","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-galatasaray-transferi-acikladi-3611363-amp","url":"\/son-dakika-haberi-galatasaray-transferi-acikladi-3611363-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690917873\/3611363\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690917873\/3611363_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690917873\/3611363_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3611363\" data-newsname=\"Galatasaray transferi a\u00e7\u0131klad\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3611334,"type":"news","title":"Okan Buruk, Nelsson'un karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"UEFA \u015eampiyonlar Ligi 2. \u00f6n eleme turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda Galatasaray, deplasmanda Litvaya ekibi Zalgiris'e konuk olacak. M\u00fccadele \u00f6ncesi d\u00fczenlenen bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda teknik direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"okan-buruk-nelsson-un-kararini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3611334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okan-buruk-nelsson-un-kararini-acikladi-3611334-amp","url":"\/okan-buruk-nelsson-un-kararini-acikladi-3611334-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":false,"specialColor":"","specialColorText":""},"urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2023\/08\/01\/ver1690907645\/3611334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690907645\/3611334_640x640.jpg","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/2023\/08\/01\/ver1690907645\/3611334_414x414.jpg","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3611334\" data-newsname=\"Okan Buruk, Nelsson'un karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; </script>   <script> window.sidebarAuthors = []; </script>  </div> </div>     <div class="it-loading-progress lazy-loading-content-animation my-8 p-4 w-full mx-auto"> <div class="animate-pulse"> <div class="grid grid-cols-3 gap-5"> <div class="col-span-2 space-y-3"> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> <div class="w-full space-y-3"> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> </div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> </div> <div class="space-y-3"> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> <div class="w-full space-y-3"> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> </div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> </div> </div> </div>        </div>      <div id="page-skin-right-sticky" class="pageskin page-skin-right pageskin-right -mr-[180px] ml-5 hidden justify-start sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1344" data-zone-id="1344" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" onRenderEnded="renderPageSkinLeft();"></div> <script type="text/javascript"> cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); </script> </div>        </div>     <div data-type="widgetCookiePolicy" class="max-w-xs min-w-xs fixed z-100 bottom-14 p-5 text-xs shadow-xl bg-yellow-special dark:bg-gray-800 dark:text-gray-100 hidden"> <div class="mb-2.5"> Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek için sitemizde çerezlerden faydalanıyoruz. Sitemizi kullanmaya devam ederek çerezleri kullanmamıza izin vermiş oluyorsunuz. Detaylı bilgi almak için <a href="/cerez-politikasi" title="Çerez Politikası" class="underline">‘Çerez Politikasını’</a> ve <a href="/gizlilik-ve-kvk-politikasi" title="Gizlilik ve KVK Politikasi" class="underline">‘Gizlilik ve KVK Politikası’nı’</a> inceleyebilirsiniz. </div> <div class="flex"> <button onclick="window.location.href='/cerez-politikasi'" class="border p-2.5 font-bold border-black mr-5 dark:border-0 dark:bg-gray-700">DAHA FAZLA BİLGİ</button> <button class="approve border p-2.5 font-bold text-white border-black bg-black dark:bg-gray-100 dark:text-gray-900">KABUL ET</button> </div> </div>          <div class="widget-scroll-to-top animate-bounce fixed bottom-px right-5 z-60 flex justify-center items-center w-12 h-12 bg-white dark:bg-gray-900 shadow opacity-0 transition duration-500 translate-y-32 cursor-pointer pointer-events-none"> <i class="ht-icon-chevron-top text-xs"></i> </div>       <div id="zone_2076" data-zone-id="2076" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110"> <script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(2076);</script> </div>  </main>  <div class="ht-auth hidden fixed top-0 left-0 z-100 w-full h-screen flex justify-center items-center"> <button class="ht-auth-close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center bg-white dark:bg-gray-900 z-50"> <i class="ht-icon-close"></i> </button> <div class="w-10/12 max-w-md bg-white dark:bg-gray-900 p-10 z-50"> <div class="relative"> <div class="border bg-gray-100 dark:border-gray-800 mb-5"> <div class="widget-tab whitespace-nowrap w-full h-10 relative flex items-center "> <button data-tab="auth-tab1" class="font-bold bg-white dark:bg-gray-800 border-r dark:border-gray-900 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">GİRİŞ YAP</button> <button data-tab="auth-tab2" class="font-bold dark:bg-gray-800 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">ÜYE OL</button> </div> </div> <div class="widget-tabs w-full h-full block"> <div id="auth-tab1" class="item show w-full"> <div class="ht-auth-login-wrapper"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ve şifre ile giriş yap</span> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800 dark:bg-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-8 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> <div class="w-full flex justify-end"> <button type="button" class="ht-auth-password-click block text-xxs italic text-right text-gray-400">Şifremi unuttum ?</button> </div> </div> <button class="mb-5 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">GİRİŞ YAP</button> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile giriş yap</span> </div> <div class="w-full"> <ul class="flex justify-around social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> </div> <div class="ht-auth-password-wrapper hidden"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre Yenileme</span> </div> <p class="text-xxs mb-5">Şifre yenileme bağlantısını gönderebilmemiz için e-posta adresinize ihtiyacımız var.</p> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border "> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border outline-none rounded-none appearance-none"> </div> <div class="flex w-full mb-5"> <button class="border-2 border-r-0 border-red-700 w-8/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ŞİFREMİ GÖNDER</button> <button class="ht-auth-password-reminder-cancel-click border-2 border-red-700 w-4/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="button">İPTAL</button> </div> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre yenileme bağlantısı</span> </div> <div class="p-4 bg-yellow-100"> <p class="mb-2.5 text-xs">Şifreniz eposta@email.com adresine başarıyla gönderildi.</p> <p class="text-xs">Lütfen gelen kutunuzu veya spam (önemsiz) klasörünü kontrol edin.</p> </div> </div> </div> <div id="auth-tab2" class="item w-full hidden"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile üye ol</span> </div> <div class="w-full mb-3"> <ul class="grid grid-cols-4 social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="https://www.haberturk.com/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> <div> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ile üye ol</span> </div> <div class="flex space-x-3"> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Ad</label> <input required type="text" name="Ad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Soyad</label> <input required type="text" name="Soyad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> </div> <div class="relative block w-full mb-4"> <div class="flex items-center"> <input class="w-6 h-6 outline-none rounded-none" type="checkbox" id="confirmed" name="confirmed" value="confirmed" required> <label class="text-xxs ml-2.5" for="confirmed">Bültenler ve ticari iletilerden haberdar olmak için <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a> kapsamında elektronik ileti almak istiyorum.</label> </div> </div> <button class="mb-3 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ÜYE OL</button> </form> <p class="text-xxs"> Kişisel verileriniz, <a href="#" title="Aydınlatma Metni" class="font-bold">Aydınlatma Metni</a> kapsamında işlenmektedir. “Üye ol” veya “Sosyal Hesap” butonlarından birine basarak <a href="#" title="Üyelik Sözleşmesi" class="font-bold">Üyelik Sözleşmesi</a>’ni, <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a>’ni, <a href="#" title="Çerez Politikası" class="font-bold">Çerez Politikası</a>’nı okuduğunuzu ve kabul ettiğinizi onaylıyorsunuz. </p> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="ht-auth-wrapper-close fixed top-0 left-0 z-10 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70"></div> </div> <footer> <div class="p-5 pb-20 overflow-hidden bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <div class="max-w-screen-xl m-auto"> <div id="footer-logo"> <div class="wrapper pl-4"> <a href="/" title="Anasayfa" class="block w-16"> <img class="w-full block b-lazy" data-src="https://www.haberturk.com/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> </div> <div id="footer-menu"> <div class="wrapper w-full grid grid-cols-3 lg:grid-cols-5 gap-5 py-4 text-xs">    </ul>   <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" title="Son Dakika Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Dakika Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com" title="Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi" title="Ekonomi Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ekonomi Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem" title="Güncel Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Güncel Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin" title="Magazin Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Magazin Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor" title="Spor Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Spor Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/dunya" title="Dünya Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saglik" title="Sağlık Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sağlık Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kadın Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Teknoloji Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/sosyal-guvenlik" title="Memur ve Emekli Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Memur ve Emekli Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin" title="Altın Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Altın Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar" title="Dolar Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dolar Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro" title="Euro Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Euro Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para" title="Kripto Para Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kripto Para Fiyatları </a> </li>   </ul>   <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa" title="Canlı Borsa" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Borsa </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/namaz-vakitleri" title="Namaz Vakitleri 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Namaz Vakitleri 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İftar Saatleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İftar Saatleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ramazan/imsakiye/istanbul" title="İstanbul İmsakiye 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstanbul İmsakiye 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/nobetci-eczaneler" title="Nöbetçi Eczaneler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Nöbetçi Eczaneler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/istiklal-marsi-sozleri-10-kita-mehmet-akif-ersoy-un-yazdigi-istiklal-marsi-10-kitasi-okunusu-3373254" title="İstiklal Marşı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstiklal Marşı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi" title="E Okul VBS " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Okul VBS  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-devlet-giris" title="E Devlet Giriş " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Devlet Giriş  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/genel-burc-yorumlari" title="Günlük Burç Yorumları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük Burç Yorumları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-depremler" title="Son Depremler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Depremler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI" title="Hava Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hava Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yol-durumu/istanbul" title="Yol Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yol Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin/televizyon" title="TV Yayın Akışı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TV Yayın Akışı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-dondurma" title="Instagram Dondurma " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Dondurma  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-silme" title="Instagram Silme " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Silme  </a> </li>   </ul>   <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/yemek-yapma" title="Yemek Tarifleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yemek Tarifleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ayetel-kursi-okunusu-ve-anlami-ayetel-kursi-duasi-turkce-anlami-meali-diyanet-tefsiri-arapca-okunusu-yazilisi-ve-fazileti-3305225" title="Ayetel Kürsi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ayetel Kürsi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saatlerin-anlami-2022-tek-ters-ayni-ve-cift-saatlerin-anlami-ile-yorumu-ayni-denk-gelen-ve-yeni-saatlerin-anlami-nedir-3364346" title="Saatlerin Anlamı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Saatlerin Anlamı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ask-sozleri-ve-romantik-mesajlar-2022-en-guzel-duygusal-ozel-romantik-kisa-uzun-ask-sozleri-ve-florte-ese-sevgiliye-ask-mesajlari-3316321" title="Aşk Sözleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Aşk Sözleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-ve-romantik-gunaydin-mesajlari-2022-anlamli-duygusal-ask-dolu-sevgiliye-gunaydin-askim-mesaji-ve-kisa-sabah-sozleri-etkileyici-gunaydin-mesaji-3316372" title="Günaydın Mesajları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günaydın Mesajları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/milli-piyango" title="Milli Piyango Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Milli Piyango Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sans-oyunlari/sayisal-loto" title="Sayısal Loto Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sayısal Loto Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1858-gram-altin" title="Gram Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gram Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1861-ceyrek-altin" title="Çeyrek Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çeyrek Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1864-yarim-altin" title="Yarım Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yarım Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1870-ata-altin" title="Ata Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ata Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/709-cumhuriyet-altini" title="Cumhuriyet Altını" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Cumhuriyet Altını </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1879-22-ayar-bilezik-grami" title="22 Ayar Bilezik " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 22 Ayar Bilezik  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-dolar-ne-kadar" title="1 Dolar Kaç TL" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Dolar Kaç TL </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-euro-ne-kadar" title="1 Euro Kaç TL " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Euro Kaç TL  </a> </li>   </ul>   <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa" title="Günlük İddaa Programı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük İddaa Programı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar" title="Canlı Maç Sonuçları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Maç Sonuçları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1-spor-toto-super-lig" title="Süper Lig Puan Durumu " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Süper Lig Puan Durumu  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/video" title="Video Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Video Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ne-demek" title="TDK Sözlük Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TDK Sözlük Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/universite-taban-puanlari" title="Üniversite Taban Puanları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Üniversite Taban Puanları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ruya-tabirleri" title="Rüya Tabirleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Rüya Tabirleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem/egitim/tarih" title="Dünya Tarihi ve Türk Tarihi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Tarihi ve Türk Tarihi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/islam-ansiklopedisi" title="İslam Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İslam Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tubitak-ansiklopedi" title="TÜBİTAK Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TÜBİTAK Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kac-kalori" title="Hangi Besin Kaç Kalori" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Besin Kaç Kalori </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/es-anlamli-kelimeler-sozlugu" title="Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tdk-nasil-yazilir" title="Hangi Kelime Nasıl Yazılır?" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Kelime Nasıl Yazılır? </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-sozler-ve-alintilar-ese-sevgiliye-gonderilecek-ask-temali-kisa-uzun-anlamli-ve-resimli-guzel-sozler-ile-duygusal-mesajlar-3531087" title="En Güzel Sözler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> En Güzel Sözler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/metrobus-duraklari-isimleri-istanbul-iett-metrobus-hatti-duraklari-sefer-saatleri-ve-durak-haritasi-3526122" title="Metrobüs Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Metrobüs Durakları </a> </li>   </ul>   <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/marmaray-duraklari-isimleri-2023-istanbul-halkali-gebze-arasi-marmaray-haritasi-sureleri-sefer-saatleri-duraklar-arasi-mesafe-ve-ucretleri-3558767" title="Marmaray Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Marmaray Durakları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/erkek-isimleri-en-guzel-modern-asil-dini-duyulmamis-erkek-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563654" title="Erkek İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Erkek İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kiz-isimleri-en-guzel-modern-farkli-dini-turkce-ingilizce-populer-kiz-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563627" title="Kız İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kız İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/atasozleri-ve-anlamlari" title="Atasözleri ve Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Atasözleri ve Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/deyimler-sozlugu" title="Türkçe Deyimler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Türkçe Deyimler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/cin-takvimi-cinsiyet-hesaplama" title="Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çin Takvimi 2023 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/iett-sefer-saatleri-ve-otobus-duraklari" title="İETT Sefer Saatleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İETT Sefer Saatleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gebelik-hesaplama" title="Gebelik Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gebelik Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yukselen-burc-hesaplama" title="Yükselen Burç Hesaplama 2023" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yükselen Burç Hesaplama 2023 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yuzde-hesaplama" title="Yüzde Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yüzde Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gecmis-doviz-kurlari/" title="Geçmiş Döviz Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Geçmiş Döviz Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023" title="14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 14 Mayıs 2023 Milletvekili Seçim Sonuçları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/secim/secim2023/cumhurbaskanligi-secimi-2-tur" title="28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 28 Mayıs 2023 Cumhurbaşkanlığı Seçim Sonuçları </a> </li>  </div> </div> <div id="widget-newsletter"> <div class="wrapper w-full flex justify-between items-center text-sm p-8 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="w-5/12 pr-10 text-xs">“Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için bültene üye olun.”</div> <div class="relative w-5/12 border dark:border-gray-800"> <form action="/uyelik/bulten" method="POST" class="m-0"> <input type="hidden" name="_token" value="vtVmsSi9OGA5isH1PBDq4Svdb6oucTPddwU6MXP5"> <input name="email" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent" type="text" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!"> <button type="submit" class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-12 px-4 bg-transparent border-l dark:border-gray-800">Kaydet</button> </form> </div> </div> </div> <div id="footer-brandList"> <div class="wrapper py-8 border-b dark:border-gray-900"> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-stores"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul class="w-full flex items-center"></ul> </div> </div> <div id="footer-social"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri sosyal medya hesaplarından takip edebilirsiniz. </div> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-copyright"> <div class="wrapper w-1/2 py-8"> <div id="copyrightDescription" class="text-xs mb-2"></div> <div id="copyrightTitle" class="text-xxs"></div> </div> </div> </div> </div> <div class="hidden"> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2"></div> <div class="aspect-w-2 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-16 aspect-h-9"></div> <div class="aspect-w-9 aspect-h-16"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2-5"></div> <div class="w-1/2"></div> <div class="w-1/3"></div> <div class="w-2/3"></div> </div> </footer>  <script src="/js/desktop/core.js?v=42"></script> <script src="https://www.gstatic.com/firebasejs/7.15.0/firebase-app.js"></script> <script src="https://www.gstatic.com/firebasejs/7.15.0/firebase-messaging.js"></script> <script src="/js/desktop/web-push.js?v=42"></script>   <script src="/js/desktop/news.js?id=9e9ffbc60a5a299e3c67665d0f6af233"></script>  <noscript> <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe> </noscript>  <script type="text/javascript">  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  </script>  </body> </html> <!--~CBG GEN~ / at: 2023-08-02 10:21:33-->
